[
  {
    "kind": "Listing",
    "data": {
      "after": null,
      "dist": 1,
      "modhash": "",
      "geo_filter": "",
      "children": [
        {
          "kind": "t3",
          "data": {
            "approved_at_utc": null,
            "subreddit": "argentina",
            "selftext": "",
            "user_reports": [],
            "saved": false,
            "mod_reason_title": null,
            "gilded": 0,
            "clicked": false,
            "title": "La Comuna baja 5.700 \u201ccontratos fantasma\u201d y recuperar\u00eda casi $1.000 millones mensuales",
            "link_flair_richtext": [
              {
                "e": "text",
                "t": "Pol\u00edtica \ud83c\udfdb\ufe0f"
              }
            ],
            "subreddit_name_prefixed": "r/argentina",
            "hidden": false,
            "pwls": 6,
            "link_flair_css_class": "politica",
            "downs": 0,
            "thumbnail_height": 85,
            "top_awarded_type": null,
            "parent_whitelist_status": "all_ads",
            "hide_score": false,
            "name": "t3_1ajtfvf",
            "quarantine": false,
            "link_flair_text_color": "light",
            "upvote_ratio": 1.0,
            "author_flair_background_color": null,
            "ups": 17,
            "domain": "eldia.com",
            "media_embed": {},
            "thumbnail_width": 140,
            "author_flair_template_id": null,
            "is_original_content": false,
            "author_fullname": "t2_oe4safv",
            "secure_media": null,
            "is_reddit_media_domain": false,
            "is_meta": false,
            "category": null,
            "secure_media_embed": {},
            "link_flair_text": "Pol\u00edtica \ud83c\udfdb\ufe0f",
            "can_mod_post": false,
            "score": 17,
            "approved_by": null,
            "is_created_from_ads_ui": false,
            "author_premium": false,
            "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/c9LUHkw1nbQUW6I3ZE92knKr1s04pPV2JfqzXxYQROM.jpg",
            "edited": false,
            "author_flair_css_class": null,
            "author_flair_richtext": [],
            "gildings": {},
            "post_hint": "link",
            "content_categories": null,
            "is_self": false,
            "subreddit_type": "public",
            "created": 1707171703.0,
            "link_flair_type": "richtext",
            "wls": 6,
            "removed_by_category": null,
            "banned_by": null,
            "author_flair_type": "text",
            "total_awards_received": 0,
            "allow_live_comments": false,
            "selftext_html": null,
            "likes": null,
            "suggested_sort": null,
            "banned_at_utc": null,
            "url_overridden_by_dest": "https://www.eldia.com/nota/2024-2-5-2-53-45-la-comuna-baja-5-700-contratos-fantasma-y-recuperaria-casi-1-000-millones-mensuales-politica-y-economia",
            "view_count": null,
            "archived": false,
            "no_follow": false,
            "is_crosspostable": false,
            "pinned": false,
            "over_18": false,
            "preview": {
              "images": [
                {
                  "source": {
                    "url": "https://external-preview.redd.it/Fx4OKRMy1hnmmGP5shGnjlGIgACLnrLisCS086QiVIQ.jpg?auto=webp&s=4d57ff0dfd449c1c2c522a8030b6311e86a5fefa",
                    "width": 600,
                    "height": 365
                  },
                  "resolutions": [
                    {
                      "url": "https://external-preview.redd.it/Fx4OKRMy1hnmmGP5shGnjlGIgACLnrLisCS086QiVIQ.jpg?width=108&crop=smart&auto=webp&s=b86f8f5b347ab5450855313f9dbf880043660b2b",
                      "width": 108,
                      "height": 65
                    },
                    {
                      "url": "https://external-preview.redd.it/Fx4OKRMy1hnmmGP5shGnjlGIgACLnrLisCS086QiVIQ.jpg?width=216&crop=smart&auto=webp&s=c506d7fcb5b0f035aa83b64ffcd89c3985431aa5",
                      "width": 216,
                      "height": 131
                    },
                    {
                      "url": "https://external-preview.redd.it/Fx4OKRMy1hnmmGP5shGnjlGIgACLnrLisCS086QiVIQ.jpg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=964b41824d2830189d2db0a8b370b70dcb06b5c0",
                      "width": 320,
                      "height": 194
                    }
                  ],
                  "variants": {},
                  "id": "uuPE2IrSjoxlwfQ6e7kNEPi8ISoGP_I_obyEBGkwMS0"
                }
              ],
              "enabled": false
            },
            "all_awardings": [],
            "awarders": [],
            "media_only": false,
            "link_flair_template_id": "ab57520a-853a-11e4-ace3-22000bc0466c",
            "can_gild": false,
            "spoiler": false,
            "locked": false,
            "author_flair_text": null,
            "treatment_tags": [],
            "visited": false,
            "removed_by": null,
            "mod_note": null,
            "distinguished": null,
            "subreddit_id": "t5_2qlht",
            "author_is_blocked": false,
            "mod_reason_by": null,
            "num_reports": null,
            "removal_reason": null,
            "link_flair_background_color": "#646d73",
            "id": "1ajtfvf",
            "is_robot_indexable": true,
            "num_duplicates": 1,
            "report_reasons": null,
            "author": "Flojatus",
            "discussion_type": null,
            "num_comments": 3,
            "send_replies": true,
            "media": null,
            "contest_mode": false,
            "author_patreon_flair": false,
            "author_flair_text_color": null,
            "permalink": "/r/argentina/comments/1ajtfvf/la_comuna_baja_5700_contratos_fantasma_y/",
            "whitelist_status": "all_ads",
            "stickied": false,
            "url": "https://www.eldia.com/nota/2024-2-5-2-53-45-la-comuna-baja-5-700-contratos-fantasma-y-recuperaria-casi-1-000-millones-mensuales-politica-y-economia",
            "subreddit_subscribers": 874677,
            "created_utc": 1707171703.0,
            "num_crossposts": 0,
            "mod_reports": [],
            "is_video": false
          }
        }
      ],
      "before": null
    }
  },
  {
    "kind": "Listing",
    "data": {
      "after": null,
      "dist": null,
      "modhash": "",
      "geo_filter": "",
      "children": [
        {
          "kind": "t1",
          "data": {
            "subreddit_id": "t5_2qlht",
            "approved_at_utc": null,
            "author_is_blocked": false,
            "comment_type": null,
            "awarders": [],
            "mod_reason_by": null,
            "banned_by": null,
            "author_flair_type": "richtext",
            "total_awards_received": 0,
            "subreddit": "argentina",
            "author_flair_template_id": null,
            "likes": null,
            "replies": "",
            "user_reports": [],
            "saved": false,
            "id": "kp3b3p4",
            "banned_at_utc": null,
            "mod_reason_title": null,
            "gilded": 0,
            "archived": false,
            "collapsed_reason_code": null,
            "no_follow": true,
            "author": "empleadoEstatalBot",
            "can_mod_post": false,
            "created_utc": 1707171782.0,
            "send_replies": true,
            "parent_id": "t3_1ajtfvf",
            "score": 1,
            "author_fullname": "t2_10kanh",
            "approved_by": null,
            "mod_note": null,
            "all_awardings": [],
            "collapsed": false,
            "body": "#####&#009;\n\n######&#009;\n\n####&#009;\n\n> # [Diario El Dia de La Plata www.eldia.com](https://www.eldia.com/nota/365)\n> \n>   \n>   \n> [La Comuna baja 5.700 \u201ccontratos fantasma\u201d y recuperar\u00eda casi $1.000 millones mensuales](https://cdn1.eldia.com/022024/1707112551336.jpg)\n> \n> Obras y salarios, la agenda prevista con el ajuste pol\u00edtico / el dIa\n> \n> \n> \n> Aun pagando sueldos muy bajos, el **[municipio de La Plata](https://www.eldia.com/nota/2024-1-27-3-27-55-fallecidos-y-presos-en-la-planta-de-empleados-de-la-comuna-platense-politica-y-economia)** destina unos 2.000 millones de pesos mensuales a gastos de personal. De ese diagn\u00f3stico parten en el gobierno de Julio Alak para estimar que casi la mitad de esas partidas se destinaban durante la gesti\u00f3n de Julio Garro a la pol\u00edtica. Y que, con parte de esos recursos se podr\u00e1 comenzar a recomponer los salarios de los empleados regulares y retomar la obra p\u00fablica local.\n> \n> El mi\u00e9rcoles 31 de enero, un d\u00eda antes de anunciar p\u00fablicamente en la redacci\u00f3n de EL DIA que llevar\u00e1 este caso a la justicia, Alak dio por concluidos unos 5.700 contratos de \u201cempleados fantasma\u201d, es decir, personas que cobraban pero no trabajaban.\n> \n> Seg\u00fan explican en la Municipalidad, la cifra, estimativa, se compone as\u00ed: unos 2.700 trabajadores que figuraban en los registros de distintas dependencias de la anterior gesti\u00f3n, nunca se presentaron a trabajar.\n> \n> En tanto, otras 3.000 personas se encuentran nombradas en contratos mensualizados, presentando diversas irregularidades. Una de ellas es la del ausentismo, el que, como viene publicando este diario, en algunas delegaciones alcanza hasta el 60 por ciento y, en el palacio municipal, trep\u00f3 al r\u00e9cord del 76, hace una semana, cuando se instal\u00f3 el lector biom\u00e9trico.\n> \n> El resto de las irregularidades que Alak llevar\u00e1 a la justicia ya fueron anticipadas: empleados con causas penales, detenidos que cobraban o personas con domicilio fuera de la Ciudad, incluso, en otras provincias.\n> \n> ## TRES BOTONES DE MUESTRA\n> \n> \u201cA pesar de las amenazas y de los hechos violentos con que algunos punteros pol\u00edticos intentan amedrentarnos, no daremos ni un paso atr\u00e1s en la transformaci\u00f3n que estamos llevando adelante\u201d, remarc\u00f3 ayer el secretario de Gobierno municipal, Guillermo Cara.\n> \n> Y, para sostener su postura, grafic\u00f3 tres ejemplos: \u201cEn 2015, en la delegaci\u00f3n de Los Hornos hab\u00eda unos 40 empleados registrados, pero el 10 de diciembre encontramos m\u00e1s de 470. En la de Altos de San Lorenzo, en 2015 hab\u00eda, aproximadamente, 27 personas, pero al asumir el gobierno hab\u00eda 280. Y en Villa Elvira, de 50 registradas en el inicio del primer gobierno de Julio Garro, ahora hab\u00eda 500\u201d.\n> \n> El funcionario alakista pas\u00f3 en limpio: \u201cEstas personas no estaban cumpliendo ninguna funci\u00f3n porque coexist\u00edan con las cooperativas cuyo personal cortaba el pasto y realizaba distintas tareas en el espacio p\u00fablico. Eran contratos pol\u00edticos que no encuentran justificaci\u00f3n en ning\u00fan crecimiento de esas localidades\u201d, insisti\u00f3.\n> \n> ## UNOS 6.800 QUE Si\n> \n> De los 12.573 nombramientos detectados por el nuevo jefe comunal al desembarcar en el Municipio, cerca de 6.800 estar\u00edan ocupados por trabajadores que s\u00ed prestan servicio en diferentes dependencias platenses.\n> \n> As\u00ed se desprende del relevamiento que el gabinete alakista viene realizando a partir de la instalaci\u00f3n de lectores biom\u00e9tricos, las planillas y las dos auditor\u00edas realizadas.\n> \n> \u201cLes pido a los gremios que me ayuden a ordenar este caos para volver a poner en valor a los trabajadores, porque dej\u00e9 esta intendencia (en 2007) con el salario m\u00e1s alto de la Provincia\u201d, hab\u00eda dicho el Intendente el jueves, durante una entrevista con EL DIA.\n> \n> En el mismo sentido fue ayer el secretario de Gobierno de la Comuna: \u201cTenemos que dejar de ser el municipio que menos paga a los trabajadores, como lo somos desde la asunci\u00f3n de Garro\u201d, lanz\u00f3. Seg\u00fan la estimaci\u00f3n de Cara, el esquema salarial en la Ciudad sufri\u00f3 su mayor deterioro a partir de 2015.\n> \n> Ante la consulta de este diario, se indic\u00f3 que un trabajador municipal de La Plata que reci\u00e9n se inicia percibe salarios que llegan a los 60 mil pesos.\n> \n> Dirigentes del sindicato de UPCN dijeron a EL DIA que el gremio present\u00f3 la semana pasada una nota al ministerio de Trabajo de la Provincia para el inicio de una negociaci\u00f3n en ese sentido, y que sus representantes ser\u00e1n recibidos el mi\u00e9rcoles por Alak para intentar avanzar en una mejora, mientras se espera la paritaria prevista para marzo.\n> \n> ## EN SALARIOS Y EN OBRAS\n> \n> Seg\u00fan indic\u00f3 a este diario el secretario de Econom\u00eda de la Municipalidad, Marcelo Giampaoli, la masa salarial mensual de la Comuna es de unos 2.000 millones de pesos. Con la no renovaci\u00f3n de los \u201ccontratos fantasma\u201d, se estima que se recupere casi la mitad de esas partidas, que representan el 31 por ciento del presupuesto municipal.\n> \n> \u201cCon esos fondos, que se le ajustar\u00e1n a los vicios de la pol\u00edtica, se recuperar\u00e1n salarios y espacios de trabajo; se utilizar\u00e1 para la mejora del patrimonio edilicio de la Ciudad y para la conclusi\u00f3n de obras p\u00fablicas que quedaron a medio hacer porque la ciudadan\u00eda no resiste m\u00e1s aumentos de tasa\u201d, concluy\u00f3 Cara.\n> \n> Liquidaci\u00f3n de adicionales\n> \n> La direcci\u00f3n de Personal de la Municipalidad anunci\u00f3 que, en el marco del pago escalonado de salarios que se realizar\u00e1 este mes, el adicional por riesgo de calle se abonar\u00e1 el jueves 8 de febrero.\n> \n> \n> \n> 31%\n> \n> Los 2.000 millones de pesos mensuales que el Municipio destinaba hasta ahora al pago de 12.573 nombramientos de personal representan el 31 por ciento del presupuesto total del Municipio, indicaron desde la secretar\u00eda de Econom\u00eda.\n\n  \n  \n  \n- - - - - -\n\n[Maintainer](https://www.reddit.com/user/urielsalis) | [Creator](https://www.reddit.com/user/subtepass) | [Source Code](https://github.com/urielsalis/empleadoEstatalBot)",
            "edited": false,
            "top_awarded_type": null,
            "author_flair_css_class": "",
            "name": "t1_kp3b3p4",
            "is_submitter": false,
            "downs": 0,
            "author_flair_richtext": [
              {
                "e": "text",
                "t": "Saque numerito que ya la atendemos"
              }
            ],
            "author_patreon_flair": false,
            "body_html": "<div class=\"md\"><h5>&#009;</h5>\n\n<h6>&#009;</h6>\n\n<h4>&#009;</h4>\n\n<blockquote>\n<h1><a href=\"https://www.eldia.com/nota/365\">Diario El Dia de La Plata www.eldia.com</a></h1>\n\n<p><a href=\"https://cdn1.eldia.com/022024/1707112551336.jpg\">La Comuna baja 5.700 \u201ccontratos fantasma\u201d y recuperar\u00eda casi $1.000 millones mensuales</a></p>\n\n<p>Obras y salarios, la agenda prevista con el ajuste pol\u00edtico / el dIa</p>\n\n<p>Aun pagando sueldos muy bajos, el <strong><a href=\"https://www.eldia.com/nota/2024-1-27-3-27-55-fallecidos-y-presos-en-la-planta-de-empleados-de-la-comuna-platense-politica-y-economia\">municipio de La Plata</a></strong> destina unos 2.000 millones de pesos mensuales a gastos de personal. De ese diagn\u00f3stico parten en el gobierno de Julio Alak para estimar que casi la mitad de esas partidas se destinaban durante la gesti\u00f3n de Julio Garro a la pol\u00edtica. Y que, con parte de esos recursos se podr\u00e1 comenzar a recomponer los salarios de los empleados regulares y retomar la obra p\u00fablica local.</p>\n\n<p>El mi\u00e9rcoles 31 de enero, un d\u00eda antes de anunciar p\u00fablicamente en la redacci\u00f3n de EL DIA que llevar\u00e1 este caso a la justicia, Alak dio por concluidos unos 5.700 contratos de \u201cempleados fantasma\u201d, es decir, personas que cobraban pero no trabajaban.</p>\n\n<p>Seg\u00fan explican en la Municipalidad, la cifra, estimativa, se compone as\u00ed: unos 2.700 trabajadores que figuraban en los registros de distintas dependencias de la anterior gesti\u00f3n, nunca se presentaron a trabajar.</p>\n\n<p>En tanto, otras 3.000 personas se encuentran nombradas en contratos mensualizados, presentando diversas irregularidades. Una de ellas es la del ausentismo, el que, como viene publicando este diario, en algunas delegaciones alcanza hasta el 60 por ciento y, en el palacio municipal, trep\u00f3 al r\u00e9cord del 76, hace una semana, cuando se instal\u00f3 el lector biom\u00e9trico.</p>\n\n<p>El resto de las irregularidades que Alak llevar\u00e1 a la justicia ya fueron anticipadas: empleados con causas penales, detenidos que cobraban o personas con domicilio fuera de la Ciudad, incluso, en otras provincias.</p>\n\n<h2>TRES BOTONES DE MUESTRA</h2>\n\n<p>\u201cA pesar de las amenazas y de los hechos violentos con que algunos punteros pol\u00edticos intentan amedrentarnos, no daremos ni un paso atr\u00e1s en la transformaci\u00f3n que estamos llevando adelante\u201d, remarc\u00f3 ayer el secretario de Gobierno municipal, Guillermo Cara.</p>\n\n<p>Y, para sostener su postura, grafic\u00f3 tres ejemplos: \u201cEn 2015, en la delegaci\u00f3n de Los Hornos hab\u00eda unos 40 empleados registrados, pero el 10 de diciembre encontramos m\u00e1s de 470. En la de Altos de San Lorenzo, en 2015 hab\u00eda, aproximadamente, 27 personas, pero al asumir el gobierno hab\u00eda 280. Y en Villa Elvira, de 50 registradas en el inicio del primer gobierno de Julio Garro, ahora hab\u00eda 500\u201d.</p>\n\n<p>El funcionario alakista pas\u00f3 en limpio: \u201cEstas personas no estaban cumpliendo ninguna funci\u00f3n porque coexist\u00edan con las cooperativas cuyo personal cortaba el pasto y realizaba distintas tareas en el espacio p\u00fablico. Eran contratos pol\u00edticos que no encuentran justificaci\u00f3n en ning\u00fan crecimiento de esas localidades\u201d, insisti\u00f3.</p>\n\n<h2>UNOS 6.800 QUE Si</h2>\n\n<p>De los 12.573 nombramientos detectados por el nuevo jefe comunal al desembarcar en el Municipio, cerca de 6.800 estar\u00edan ocupados por trabajadores que s\u00ed prestan servicio en diferentes dependencias platenses.</p>\n\n<p>As\u00ed se desprende del relevamiento que el gabinete alakista viene realizando a partir de la instalaci\u00f3n de lectores biom\u00e9tricos, las planillas y las dos auditor\u00edas realizadas.</p>\n\n<p>\u201cLes pido a los gremios que me ayuden a ordenar este caos para volver a poner en valor a los trabajadores, porque dej\u00e9 esta intendencia (en 2007) con el salario m\u00e1s alto de la Provincia\u201d, hab\u00eda dicho el Intendente el jueves, durante una entrevista con EL DIA.</p>\n\n<p>En el mismo sentido fue ayer el secretario de Gobierno de la Comuna: \u201cTenemos que dejar de ser el municipio que menos paga a los trabajadores, como lo somos desde la asunci\u00f3n de Garro\u201d, lanz\u00f3. Seg\u00fan la estimaci\u00f3n de Cara, el esquema salarial en la Ciudad sufri\u00f3 su mayor deterioro a partir de 2015.</p>\n\n<p>Ante la consulta de este diario, se indic\u00f3 que un trabajador municipal de La Plata que reci\u00e9n se inicia percibe salarios que llegan a los 60 mil pesos.</p>\n\n<p>Dirigentes del sindicato de UPCN dijeron a EL DIA que el gremio present\u00f3 la semana pasada una nota al ministerio de Trabajo de la Provincia para el inicio de una negociaci\u00f3n en ese sentido, y que sus representantes ser\u00e1n recibidos el mi\u00e9rcoles por Alak para intentar avanzar en una mejora, mientras se espera la paritaria prevista para marzo.</p>\n\n<h2>EN SALARIOS Y EN OBRAS</h2>\n\n<p>Seg\u00fan indic\u00f3 a este diario el secretario de Econom\u00eda de la Municipalidad, Marcelo Giampaoli, la masa salarial mensual de la Comuna es de unos 2.000 millones de pesos. Con la no renovaci\u00f3n de los \u201ccontratos fantasma\u201d, se estima que se recupere casi la mitad de esas partidas, que representan el 31 por ciento del presupuesto municipal.</p>\n\n<p>\u201cCon esos fondos, que se le ajustar\u00e1n a los vicios de la pol\u00edtica, se recuperar\u00e1n salarios y espacios de trabajo; se utilizar\u00e1 para la mejora del patrimonio edilicio de la Ciudad y para la conclusi\u00f3n de obras p\u00fablicas que quedaron a medio hacer porque la ciudadan\u00eda no resiste m\u00e1s aumentos de tasa\u201d, concluy\u00f3 Cara.</p>\n\n<p>Liquidaci\u00f3n de adicionales</p>\n\n<p>La direcci\u00f3n de Personal de la Municipalidad anunci\u00f3 que, en el marco del pago escalonado de salarios que se realizar\u00e1 este mes, el adicional por riesgo de calle se abonar\u00e1 el jueves 8 de febrero.</p>\n\n<p>31%</p>\n\n<p>Los 2.000 millones de pesos mensuales que el Municipio destinaba hasta ahora al pago de 12.573 nombramientos de personal representan el 31 por ciento del presupuesto total del Municipio, indicaron desde la secretar\u00eda de Econom\u00eda.</p>\n</blockquote>\n\n<hr/>\n\n<p><a href=\"https://www.reddit.com/user/urielsalis\">Maintainer</a> | <a href=\"https://www.reddit.com/user/subtepass\">Creator</a> | <a href=\"https://github.com/urielsalis/empleadoEstatalBot\">Source Code</a></p>\n</div>",
            "removal_reason": null,
            "collapsed_reason": null,
            "distinguished": "moderator",
            "associated_award": null,
            "stickied": true,
            "author_premium": false,
            "can_gild": false,
            "gildings": {},
            "unrepliable_reason": null,
            "author_flair_text_color": "dark",
            "score_hidden": true,
            "permalink": "/r/argentina/comments/1ajtfvf/la_comuna_baja_5700_contratos_fantasma_y/kp3b3p4/",
            "subreddit_type": "public",
            "locked": false,
            "report_reasons": null,
            "created": 1707171782.0,
            "author_flair_text": "Saque numerito que ya la atendemos",
            "treatment_tags": [],
            "link_id": "t3_1ajtfvf",
            "subreddit_name_prefixed": "r/argentina",
            "controversiality": 0,
            "depth": 0,
            "author_flair_background_color": "",
            "collapsed_because_crowd_control": null,
            "mod_reports": [],
            "num_reports": null,
            "ups": 1
          }
        },
        {
          "kind": "t1",
          "data": {
            "subreddit_id": "t5_2qlht",
            "approved_at_utc": null,
            "author_is_blocked": false,
            "comment_type": null,
            "awarders": [],
            "mod_reason_by": null,
            "banned_by": null,
            "author_flair_type": "text",
            "total_awards_received": 0,
            "subreddit": "argentina",
            "author_flair_template_id": null,
            "likes": null,
            "replies": "",
            "user_reports": [],
            "saved": false,
            "id": "kp3mjbg",
            "banned_at_utc": null,
            "mod_reason_title": null,
            "gilded": 0,
            "archived": false,
            "collapsed_reason_code": null,
            "no_follow": true,
            "author": "novA_ranT",
            "can_mod_post": false,
            "created_utc": 1707175906.0,
            "send_replies": true,
            "parent_id": "t3_1ajtfvf",
            "score": 2,
            "author_fullname": "t2_6a29xkka",
            "approved_by": null,
            "mod_note": null,
            "all_awardings": [],
            "collapsed": false,
            "body": "LCDLL, una buena para bajar el gasto y el HDP va y dice que lo va a gastar en aumentos salariales (ponele que est\u00e9 bien esto, depende cu\u00e1nto le aumenten y a qui\u00e9nes m\u00e1s que nada) Y OBRA P\u00daBLICA (o sea, se la van a chorear toda y lo dicen as\u00ed abiertamente)",
            "edited": false,
            "top_awarded_type": null,
            "author_flair_css_class": null,
            "name": "t1_kp3mjbg",
            "is_submitter": false,
            "downs": 0,
            "author_flair_richtext": [],
            "author_patreon_flair": false,
            "body_html": "<div class=\"md\"><p>LCDLL, una buena para bajar el gasto y el HDP va y dice que lo va a gastar en aumentos salariales (ponele que est\u00e9 bien esto, depende cu\u00e1nto le aumenten y a qui\u00e9nes m\u00e1s que nada) Y OBRA P\u00daBLICA (o sea, se la van a chorear toda y lo dicen as\u00ed abiertamente)</p>\n</div>",
            "removal_reason": null,
            "collapsed_reason": null,
            "distinguished": null,
            "associated_award": null,
            "stickied": false,
            "author_premium": false,
            "can_gild": false,
            "gildings": {},
            "unrepliable_reason": null,
            "author_flair_text_color": null,
            "score_hidden": false,
            "permalink": "/r/argentina/comments/1ajtfvf/la_comuna_baja_5700_contratos_fantasma_y/kp3mjbg/",
            "subreddit_type": "public",
            "locked": false,
            "report_reasons": null,
            "created": 1707175906.0,
            "author_flair_text": null,
            "treatment_tags": [],
            "link_id": "t3_1ajtfvf",
            "subreddit_name_prefixed": "r/argentina",
            "controversiality": 0,
            "depth": 0,
            "author_flair_background_color": null,
            "collapsed_because_crowd_control": null,
            "mod_reports": [],
            "num_reports": null,
            "ups": 2
          }
        },
        {
          "kind": "t1",
          "data": {
            "subreddit_id": "t5_2qlht",
            "approved_at_utc": null,
            "author_is_blocked": false,
            "comment_type": null,
            "awarders": [],
            "mod_reason_by": null,
            "banned_by": null,
            "author_flair_type": "text",
            "total_awards_received": 0,
            "subreddit": "argentina",
            "author_flair_template_id": null,
            "likes": null,
            "replies": "",
            "user_reports": [],
            "saved": false,
            "id": "kp3upea",
            "banned_at_utc": null,
            "mod_reason_title": null,
            "gilded": 0,
            "archived": false,
            "collapsed_reason_code": null,
            "no_follow": true,
            "author": "Hindel07",
            "can_mod_post": false,
            "created_utc": 1707178987.0,
            "send_replies": true,
            "parent_id": "t3_1ajtfvf",
            "score": 1,
            "author_fullname": "t2_5tpijadg",
            "approved_by": null,
            "mod_note": null,
            "all_awardings": [],
            "collapsed": false,
            "body": "Qu\u00e9 raro, entonces el Justicialista Julio Alak informa que el anterior gestor de La Plata del PRO Julio Garro destinaba los fondos a la pol\u00edtica e irregularidades como empleados fantasmas.\n\nEl del PRO manteniendo irregularidades y el Justicialista destapando la guita. Eso no lo ves todos los d\u00edas. \n\nAunque que el Justicialista lo vaya a destinar en Obra P\u00fablica s\u00ed me la vi venir, para robarla jajajaja",
            "edited": false,
            "top_awarded_type": null,
            "author_flair_css_class": null,
            "name": "t1_kp3upea",
            "is_submitter": false,
            "downs": 0,
            "author_flair_richtext": [],
            "author_patreon_flair": false,
            "body_html": "<div class=\"md\"><p>Qu\u00e9 raro, entonces el Justicialista Julio Alak informa que el anterior gestor de La Plata del PRO Julio Garro destinaba los fondos a la pol\u00edtica e irregularidades como empleados fantasmas.</p>\n\n<p>El del PRO manteniendo irregularidades y el Justicialista destapando la guita. Eso no lo ves todos los d\u00edas. </p>\n\n<p>Aunque que el Justicialista lo vaya a destinar en Obra P\u00fablica s\u00ed me la vi venir, para robarla jajajaja</p>\n</div>",
            "removal_reason": null,
            "collapsed_reason": null,
            "distinguished": null,
            "associated_award": null,
            "stickied": false,
            "author_premium": false,
            "can_gild": false,
            "gildings": {},
            "unrepliable_reason": null,
            "author_flair_text_color": null,
            "score_hidden": true,
            "permalink": "/r/argentina/comments/1ajtfvf/la_comuna_baja_5700_contratos_fantasma_y/kp3upea/",
            "subreddit_type": "public",
            "locked": false,
            "report_reasons": null,
            "created": 1707178987.0,
            "author_flair_text": null,
            "treatment_tags": [],
            "link_id": "t3_1ajtfvf",
            "subreddit_name_prefixed": "r/argentina",
            "controversiality": 0,
            "depth": 0,
            "author_flair_background_color": null,
            "collapsed_because_crowd_control": null,
            "mod_reports": [],
            "num_reports": null,
            "ups": 1
          }
        }
      ],
      "before": null
    }
  }
]