[
  {
    "kind": "Listing",
    "data": {
      "after": null,
      "dist": 1,
      "modhash": "",
      "geo_filter": "",
      "children": [
        {
          "kind": "t3",
          "data": {
            "approved_at_utc": null,
            "subreddit": "RepublicaArgentina",
            "selftext": "",
            "user_reports": [],
            "saved": false,
            "mod_reason_title": null,
            "gilded": 0,
            "clicked": false,
            "title": "Contin\u00faan los \u00e9xitos libertarios: La Organizaci\u00f3n para la Cooperaci\u00f3n y el Desarrollo Econ\u00f3micos (OCDE), pronostica para Argentina una inflaci\u00f3n de 250,6% y una ca\u00edda de la econom\u00eda de 2,3%",
            "link_flair_richtext": [
              {
                "e": "text",
                "t": "NOTICIAS"
              }
            ],
            "subreddit_name_prefixed": "r/RepublicaArgentina",
            "hidden": false,
            "pwls": 6,
            "link_flair_css_class": "",
            "downs": 0,
            "thumbnail_height": 78,
            "top_awarded_type": null,
            "parent_whitelist_status": "all_ads",
            "hide_score": false,
            "name": "t3_1ajn6k3",
            "quarantine": false,
            "link_flair_text_color": "dark",
            "upvote_ratio": 0.4,
            "author_flair_background_color": null,
            "ups": 0,
            "domain": "telam.com.ar",
            "media_embed": {},
            "thumbnail_width": 140,
            "author_flair_template_id": null,
            "is_original_content": false,
            "author_fullname": "t2_5ve6ibsrg",
            "secure_media": null,
            "is_reddit_media_domain": false,
            "is_meta": false,
            "category": null,
            "secure_media_embed": {},
            "link_flair_text": "NOTICIAS",
            "can_mod_post": false,
            "score": 0,
            "approved_by": null,
            "is_created_from_ads_ui": false,
            "author_premium": false,
            "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/DGQzL1gfR2BQsnKAkfFSicH_fNCUBp83VSfRBGJaoZU.jpg",
            "edited": false,
            "author_flair_css_class": null,
            "author_flair_richtext": [],
            "gildings": {},
            "post_hint": "link",
            "content_categories": null,
            "is_self": false,
            "subreddit_type": "public",
            "created": 1707156604.0,
            "link_flair_type": "richtext",
            "wls": 6,
            "removed_by_category": null,
            "banned_by": null,
            "author_flair_type": "text",
            "total_awards_received": 0,
            "allow_live_comments": false,
            "selftext_html": null,
            "likes": null,
            "suggested_sort": null,
            "banned_at_utc": null,
            "url_overridden_by_dest": "https://www.telam.com.ar/notas/202402/654380-ocde-inflacion-caida-economia.html",
            "view_count": null,
            "archived": false,
            "no_follow": true,
            "is_crosspostable": false,
            "pinned": false,
            "over_18": false,
            "preview": {
              "images": [
                {
                  "source": {
                    "url": "https://external-preview.redd.it/qFk_0Nw74hXa4LFxfksEhJcjpOPwwva7qnMzPr1knqs.jpg?auto=webp&s=05b72fd6e08911ffe53195ebf16054a3061851f3",
                    "width": 450,
                    "height": 253
                  },
                  "resolutions": [
                    {
                      "url": "https://external-preview.redd.it/qFk_0Nw74hXa4LFxfksEhJcjpOPwwva7qnMzPr1knqs.jpg?width=108&crop=smart&auto=webp&s=6b0591f31b319ee69196f764f8be7845104261ed",
                      "width": 108,
                      "height": 60
                    },
                    {
                      "url": "https://external-preview.redd.it/qFk_0Nw74hXa4LFxfksEhJcjpOPwwva7qnMzPr1knqs.jpg?width=216&crop=smart&auto=webp&s=29c50b6cf972bf844331bced902c6f297cf1ed55",
                      "width": 216,
                      "height": 121
                    },
                    {
                      "url": "https://external-preview.redd.it/qFk_0Nw74hXa4LFxfksEhJcjpOPwwva7qnMzPr1knqs.jpg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=67b7d965e12cbe2dc31667eea072406990dd3666",
                      "width": 320,
                      "height": 179
                    }
                  ],
                  "variants": {},
                  "id": "sToWHyO7o1Z81u4Cxh6uB5lJ-7AI39Cf9vxP2ZvYVlo"
                }
              ],
              "enabled": false
            },
            "all_awardings": [],
            "awarders": [],
            "media_only": false,
            "link_flair_template_id": "3f6ae3fa-a46c-11e7-9fb4-0e9db1c8d734",
            "can_gild": false,
            "spoiler": false,
            "locked": false,
            "author_flair_text": null,
            "treatment_tags": [],
            "visited": false,
            "removed_by": null,
            "mod_note": null,
            "distinguished": null,
            "subreddit_id": "t5_2uuub",
            "author_is_blocked": false,
            "mod_reason_by": null,
            "num_reports": null,
            "removal_reason": null,
            "link_flair_background_color": "#cc8b00",
            "id": "1ajn6k3",
            "is_robot_indexable": true,
            "num_duplicates": 0,
            "report_reasons": null,
            "author": "YankeesTerroristas",
            "discussion_type": null,
            "num_comments": 3,
            "send_replies": false,
            "media": null,
            "contest_mode": false,
            "author_patreon_flair": false,
            "author_flair_text_color": null,
            "permalink": "/r/RepublicaArgentina/comments/1ajn6k3/contin\u00faan_los_\u00e9xitos_libertarios_la_organizaci\u00f3n/",
            "whitelist_status": "all_ads",
            "stickied": false,
            "url": "https://www.telam.com.ar/notas/202402/654380-ocde-inflacion-caida-economia.html",
            "subreddit_subscribers": 154412,
            "created_utc": 1707156604.0,
            "num_crossposts": 0,
            "mod_reports": [],
            "is_video": false
          }
        }
      ],
      "before": null
    }
  },
  {
    "kind": "Listing",
    "data": {
      "after": null,
      "dist": null,
      "modhash": "",
      "geo_filter": "",
      "children": [
        {
          "kind": "t1",
          "data": {
            "subreddit_id": "t5_2uuub",
            "approved_at_utc": null,
            "author_is_blocked": false,
            "comment_type": null,
            "awarders": [],
            "mod_reason_by": null,
            "banned_by": null,
            "author_flair_type": "text",
            "total_awards_received": 0,
            "subreddit": "RepublicaArgentina",
            "author_flair_template_id": null,
            "likes": null,
            "replies": "",
            "user_reports": [],
            "saved": false,
            "id": "kp23zxd",
            "banned_at_utc": null,
            "mod_reason_title": null,
            "gilded": 0,
            "archived": false,
            "collapsed_reason_code": null,
            "no_follow": true,
            "author": "Suspicious-Base-4815",
            "can_mod_post": false,
            "created_utc": 1707157323.0,
            "send_replies": true,
            "parent_id": "t3_1ajn6k3",
            "score": 0,
            "author_fullname": "t2_lu8txh64",
            "approved_by": null,
            "mod_note": null,
            "all_awardings": [],
            "collapsed": false,
            "body": "En cualquier momento somos Alemania.",
            "edited": false,
            "top_awarded_type": null,
            "author_flair_css_class": null,
            "name": "t1_kp23zxd",
            "is_submitter": false,
            "downs": 0,
            "author_flair_richtext": [],
            "author_patreon_flair": false,
            "body_html": "<div class=\"md\"><p>En cualquier momento somos Alemania.</p>\n</div>",
            "removal_reason": null,
            "collapsed_reason": null,
            "distinguished": null,
            "associated_award": null,
            "stickied": false,
            "author_premium": false,
            "can_gild": false,
            "gildings": {},
            "unrepliable_reason": null,
            "author_flair_text_color": null,
            "score_hidden": false,
            "permalink": "/r/RepublicaArgentina/comments/1ajn6k3/contin\u00faan_los_\u00e9xitos_libertarios_la_organizaci\u00f3n/kp23zxd/",
            "subreddit_type": "public",
            "locked": false,
            "report_reasons": null,
            "created": 1707157323.0,
            "author_flair_text": null,
            "treatment_tags": [],
            "link_id": "t3_1ajn6k3",
            "subreddit_name_prefixed": "r/RepublicaArgentina",
            "controversiality": 0,
            "depth": 0,
            "author_flair_background_color": null,
            "collapsed_because_crowd_control": null,
            "mod_reports": [],
            "num_reports": null,
            "ups": 0
          }
        },
        {
          "kind": "t1",
          "data": {
            "subreddit_id": "t5_2uuub",
            "approved_at_utc": null,
            "author_is_blocked": false,
            "comment_type": null,
            "awarders": [],
            "mod_reason_by": null,
            "banned_by": null,
            "author_flair_type": "text",
            "total_awards_received": 0,
            "subreddit": "RepublicaArgentina",
            "author_flair_template_id": null,
            "likes": null,
            "replies": "",
            "user_reports": [],
            "saved": false,
            "id": "kp22eec",
            "banned_at_utc": null,
            "mod_reason_title": null,
            "gilded": 0,
            "archived": false,
            "collapsed_reason_code": null,
            "no_follow": true,
            "author": "empleadoEstatalBot",
            "can_mod_post": false,
            "created_utc": 1707156783.0,
            "send_replies": true,
            "parent_id": "t3_1ajn6k3",
            "score": 1,
            "author_fullname": "t2_10kanh",
            "approved_by": null,
            "mod_note": null,
            "all_awardings": [],
            "collapsed": false,
            "body": "#####&#009;\n\n######&#009;\n\n####&#009;\n\n> # [Para la OCDE, Argentina tendr\u00e1 una inflaci\u00f3n de 250,6% y una ca\u00edda de la econom\u00eda de 2,3%](https://www.telam.com.ar/thumbs/bluesteel/advf/imagenes/2023/09/6511e764f2ab8_450.jpg)\n> \n>   \n>   \n>  [Foto Prensa](https://www.telam.com.ar/assets/img/not_image.png)  Foto: Prensa  La Organizaci\u00f3n para la Cooperaci\u00f3n y el Desarrollo Econ\u00f3mico (OCDE) prev\u00e9 que la Argentina alcance este a\u00f1o una **inflaci\u00f3n de 250,6% y una ca\u00edda de la actividad de 2,3%,** que se recuperar\u00eda en 2025, de acuerdo con las perspectivas publicadas este lunes en el informe provisional de febrero.\n> \n>  Las estimaciones indican para este a\u00f1o una inflaci\u00f3n de 250,6%, por encima del 93,5% previsto en el informe de noviembre; y **para 2025 proyecta una inflaci\u00f3n de 64,7%**.\n> \n>  En cuanto a la actividad econ\u00f3mica, para 2024 prev\u00e9 una contracci\u00f3n de 2,3%, superior al 1% estimado en el informe anterior; y para 2025 anticipa un crecimiento de 2,6%.\n> \n>  De acuerdo con el documento, \"se proyecta que una inflaci\u00f3n elevada y un ajuste fiscal considerable dar\u00e1n como resultado una ca\u00edda de la producci\u00f3n en Argentina en 2024 antes de que el crecimiento se recupere en 2025, cuando las reformas comiencen a surtir efecto\".\n> \n>  Asimismo, se\u00f1al\u00f3 que \"la inflaci\u00f3n agregada de los precios al consumidor para el G20 ser\u00e1 mayor en 2024 que en 2023 -6,6% en 2024 frente a 6,3% en 2023-, pero esto est\u00e1 distorsionado por la alta inflaci\u00f3n en Argentina y Turqu\u00eda\".\n> \n>  \"Excluyendo a estos pa\u00edses, se proyecta que la inflaci\u00f3n del G20 disminuir\u00e1 del 3,6% en 2023 al 2,6% en 2024 y al 2,4% en 2025. Se prev\u00e9 que a finales de 2025 la inflaci\u00f3n estar\u00e1 en l\u00ednea con los objetivos de los bancos centrales en la mayor\u00eda de los pa\u00edses del G20\", agreg\u00f3 el informe.\n> \n> [Telam SE](https://www.telam.com.ar/assets/img/not_image.png)  La OCDE analiz\u00f3 que \"las perspectivas de inflaci\u00f3n en algunos otros pa\u00edses se ven m\u00e1s afectadas por factores idiosincr\u00e1sicos. **Turqu\u00eda y Argentina son casos excepcionales**, con tasas de inflaci\u00f3n mucho m\u00e1s altas derivadas de pol\u00edticas macroecon\u00f3micas laxas en el pasado, mientras que China tiene su propio ciclo, con una demanda de consumo moderada y precios m\u00e1s bajos de la carne de cerdo que mantienen la inflaci\u00f3n en niveles muy bajos\".\n> \n>  Seg\u00fan las perspectivas de la OCDE, **Argentina ser\u00e1 el \u00fanico pa\u00eds con contracci\u00f3n econ\u00f3mica en 2024**: la econom\u00eda mundial crecer\u00e1 2,9% y los pa\u00edses que liderar\u00e1n ser\u00e1n India (6,2%), Indonesia (5,1%) y China (4,7%).\n> \n>  Con respecto a la inflaci\u00f3n, **en 2024 Argentina tendr\u00e1 la m\u00e1s elevada, seguida por Turqu\u00eda (49,3%)** y el resto de los pa\u00edses con cifras de un d\u00edgito.\n> \n>  La proyecci\u00f3n de OCDE coincide con la que hizo el **Fondo Monetario Internacional (FMI)** la semana pasada, cuando la revis\u00f3 a la baja y estim\u00f3 que la econom\u00eda argentina caer\u00e1 un 2,8%, para luego crecer un 5% en 2025, seg\u00fan el informe de Perspectivas Econ\u00f3micas.\n> \n>  En el anterior informe de octubre, el FMI proyectaba un crecimiento de 2,8% para este a\u00f1o.\n> \n>  La revisi\u00f3n a la baja responde al \u201csignificativo ajuste de pol\u00edtica\u201d realizado por el Gobierno de Javier Milei para \u201crestaurar la estabilidad macroecon\u00f3mica\u201d.\n> \n>  Con esta ca\u00edda, el pa\u00eds ser\u00e1 el que m\u00e1s retroceder\u00e1 en 2024 entre los 30 pa\u00edses seleccionados por el Fondo para sus proyecciones globales, aunque ser\u00e1 el tercero que m\u00e1s crecer\u00e1 \u2013detr\u00e1s de India y Kazakst\u00e1n- en 2025.\n> \n>  El FMI estim\u00f3 que la inflaci\u00f3n mensual volver\u00e1 a ser \"de un solo digito\" para \"mediados de este a\u00f1o\" y que finalizar\u00e1 2024 con una suba acumulada de aproximadamente 150%, respecto al 211% de 2023.\n\n  \n  \n  \n- - - - - -\n\n[Maintainer](https://www.reddit.com/user/urielsalis) | [Creator](https://www.reddit.com/user/subtepass) | [Source Code](https://github.com/urielsalis/empleadoEstatalBot)",
            "edited": false,
            "top_awarded_type": null,
            "author_flair_css_class": null,
            "name": "t1_kp22eec",
            "is_submitter": false,
            "downs": 0,
            "author_flair_richtext": [],
            "author_patreon_flair": false,
            "body_html": "<div class=\"md\"><h5>&#009;</h5>\n\n<h6>&#009;</h6>\n\n<h4>&#009;</h4>\n\n<blockquote>\n<h1><a href=\"https://www.telam.com.ar/thumbs/bluesteel/advf/imagenes/2023/09/6511e764f2ab8_450.jpg\">Para la OCDE, Argentina tendr\u00e1 una inflaci\u00f3n de 250,6% y una ca\u00edda de la econom\u00eda de 2,3%</a></h1>\n\n<p><a href=\"https://www.telam.com.ar/assets/img/not_image.png\">Foto Prensa</a>  Foto: Prensa  La Organizaci\u00f3n para la Cooperaci\u00f3n y el Desarrollo Econ\u00f3mico (OCDE) prev\u00e9 que la Argentina alcance este a\u00f1o una <strong>inflaci\u00f3n de 250,6% y una ca\u00edda de la actividad de 2,3%,</strong> que se recuperar\u00eda en 2025, de acuerdo con las perspectivas publicadas este lunes en el informe provisional de febrero.</p>\n\n<p>Las estimaciones indican para este a\u00f1o una inflaci\u00f3n de 250,6%, por encima del 93,5% previsto en el informe de noviembre; y <strong>para 2025 proyecta una inflaci\u00f3n de 64,7%</strong>.</p>\n\n<p>En cuanto a la actividad econ\u00f3mica, para 2024 prev\u00e9 una contracci\u00f3n de 2,3%, superior al 1% estimado en el informe anterior; y para 2025 anticipa un crecimiento de 2,6%.</p>\n\n<p>De acuerdo con el documento, &quot;se proyecta que una inflaci\u00f3n elevada y un ajuste fiscal considerable dar\u00e1n como resultado una ca\u00edda de la producci\u00f3n en Argentina en 2024 antes de que el crecimiento se recupere en 2025, cuando las reformas comiencen a surtir efecto&quot;.</p>\n\n<p>Asimismo, se\u00f1al\u00f3 que &quot;la inflaci\u00f3n agregada de los precios al consumidor para el G20 ser\u00e1 mayor en 2024 que en 2023 -6,6% en 2024 frente a 6,3% en 2023-, pero esto est\u00e1 distorsionado por la alta inflaci\u00f3n en Argentina y Turqu\u00eda&quot;.</p>\n\n<p>&quot;Excluyendo a estos pa\u00edses, se proyecta que la inflaci\u00f3n del G20 disminuir\u00e1 del 3,6% en 2023 al 2,6% en 2024 y al 2,4% en 2025. Se prev\u00e9 que a finales de 2025 la inflaci\u00f3n estar\u00e1 en l\u00ednea con los objetivos de los bancos centrales en la mayor\u00eda de los pa\u00edses del G20&quot;, agreg\u00f3 el informe.</p>\n\n<p><a href=\"https://www.telam.com.ar/assets/img/not_image.png\">Telam SE</a>  La OCDE analiz\u00f3 que &quot;las perspectivas de inflaci\u00f3n en algunos otros pa\u00edses se ven m\u00e1s afectadas por factores idiosincr\u00e1sicos. <strong>Turqu\u00eda y Argentina son casos excepcionales</strong>, con tasas de inflaci\u00f3n mucho m\u00e1s altas derivadas de pol\u00edticas macroecon\u00f3micas laxas en el pasado, mientras que China tiene su propio ciclo, con una demanda de consumo moderada y precios m\u00e1s bajos de la carne de cerdo que mantienen la inflaci\u00f3n en niveles muy bajos&quot;.</p>\n\n<p>Seg\u00fan las perspectivas de la OCDE, <strong>Argentina ser\u00e1 el \u00fanico pa\u00eds con contracci\u00f3n econ\u00f3mica en 2024</strong>: la econom\u00eda mundial crecer\u00e1 2,9% y los pa\u00edses que liderar\u00e1n ser\u00e1n India (6,2%), Indonesia (5,1%) y China (4,7%).</p>\n\n<p>Con respecto a la inflaci\u00f3n, <strong>en 2024 Argentina tendr\u00e1 la m\u00e1s elevada, seguida por Turqu\u00eda (49,3%)</strong> y el resto de los pa\u00edses con cifras de un d\u00edgito.</p>\n\n<p>La proyecci\u00f3n de OCDE coincide con la que hizo el <strong>Fondo Monetario Internacional (FMI)</strong> la semana pasada, cuando la revis\u00f3 a la baja y estim\u00f3 que la econom\u00eda argentina caer\u00e1 un 2,8%, para luego crecer un 5% en 2025, seg\u00fan el informe de Perspectivas Econ\u00f3micas.</p>\n\n<p>En el anterior informe de octubre, el FMI proyectaba un crecimiento de 2,8% para este a\u00f1o.</p>\n\n<p>La revisi\u00f3n a la baja responde al \u201csignificativo ajuste de pol\u00edtica\u201d realizado por el Gobierno de Javier Milei para \u201crestaurar la estabilidad macroecon\u00f3mica\u201d.</p>\n\n<p>Con esta ca\u00edda, el pa\u00eds ser\u00e1 el que m\u00e1s retroceder\u00e1 en 2024 entre los 30 pa\u00edses seleccionados por el Fondo para sus proyecciones globales, aunque ser\u00e1 el tercero que m\u00e1s crecer\u00e1 \u2013detr\u00e1s de India y Kazakst\u00e1n- en 2025.</p>\n\n<p>El FMI estim\u00f3 que la inflaci\u00f3n mensual volver\u00e1 a ser &quot;de un solo digito&quot; para &quot;mediados de este a\u00f1o&quot; y que finalizar\u00e1 2024 con una suba acumulada de aproximadamente 150%, respecto al 211% de 2023.</p>\n</blockquote>\n\n<hr/>\n\n<p><a href=\"https://www.reddit.com/user/urielsalis\">Maintainer</a> | <a href=\"https://www.reddit.com/user/subtepass\">Creator</a> | <a href=\"https://github.com/urielsalis/empleadoEstatalBot\">Source Code</a></p>\n</div>",
            "removal_reason": null,
            "collapsed_reason": null,
            "distinguished": null,
            "associated_award": null,
            "stickied": false,
            "author_premium": false,
            "can_gild": false,
            "gildings": {},
            "unrepliable_reason": null,
            "author_flair_text_color": null,
            "score_hidden": false,
            "permalink": "/r/RepublicaArgentina/comments/1ajn6k3/contin\u00faan_los_\u00e9xitos_libertarios_la_organizaci\u00f3n/kp22eec/",
            "subreddit_type": "public",
            "locked": false,
            "report_reasons": null,
            "created": 1707156783.0,
            "author_flair_text": null,
            "treatment_tags": [],
            "link_id": "t3_1ajn6k3",
            "subreddit_name_prefixed": "r/RepublicaArgentina",
            "controversiality": 0,
            "depth": 0,
            "author_flair_background_color": null,
            "collapsed_because_crowd_control": null,
            "mod_reports": [],
            "num_reports": null,
            "ups": 1
          }
        },
        {
          "kind": "t1",
          "data": {
            "subreddit_id": "t5_2uuub",
            "approved_at_utc": null,
            "author_is_blocked": false,
            "comment_type": null,
            "awarders": [],
            "mod_reason_by": null,
            "banned_by": null,
            "author_flair_type": "text",
            "total_awards_received": 0,
            "subreddit": "RepublicaArgentina",
            "author_flair_template_id": null,
            "likes": null,
            "replies": "",
            "user_reports": [],
            "saved": false,
            "id": "kp2byco",
            "banned_at_utc": null,
            "mod_reason_title": null,
            "gilded": 0,
            "archived": false,
            "collapsed_reason_code": null,
            "no_follow": true,
            "author": "Arsuriel",
            "can_mod_post": false,
            "created_utc": 1707159988.0,
            "send_replies": true,
            "parent_id": "t3_1ajn6k3",
            "score": 1,
            "author_fullname": "t2_5vf87me5",
            "approved_by": null,
            "mod_note": null,
            "all_awardings": [],
            "collapsed": false,
            "body": "Que se vayan todos, que no quede ni uno de este gobierno nefasto que gobierna subiendo memes a las redes sociales para que los pajines aplaudan",
            "edited": false,
            "top_awarded_type": null,
            "author_flair_css_class": null,
            "name": "t1_kp2byco",
            "is_submitter": false,
            "downs": 0,
            "author_flair_richtext": [],
            "author_patreon_flair": false,
            "body_html": "<div class=\"md\"><p>Que se vayan todos, que no quede ni uno de este gobierno nefasto que gobierna subiendo memes a las redes sociales para que los pajines aplaudan</p>\n</div>",
            "removal_reason": null,
            "collapsed_reason": null,
            "distinguished": null,
            "associated_award": null,
            "stickied": false,
            "author_premium": false,
            "can_gild": false,
            "gildings": {},
            "unrepliable_reason": null,
            "author_flair_text_color": null,
            "score_hidden": false,
            "permalink": "/r/RepublicaArgentina/comments/1ajn6k3/contin\u00faan_los_\u00e9xitos_libertarios_la_organizaci\u00f3n/kp2byco/",
            "subreddit_type": "public",
            "locked": false,
            "report_reasons": null,
            "created": 1707159988.0,
            "author_flair_text": null,
            "treatment_tags": [],
            "link_id": "t3_1ajn6k3",
            "subreddit_name_prefixed": "r/RepublicaArgentina",
            "controversiality": 0,
            "depth": 0,
            "author_flair_background_color": null,
            "collapsed_because_crowd_control": null,
            "mod_reports": [],
            "num_reports": null,
            "ups": 1
          }
        }
      ],
      "before": null
    }
  }
]