[
  {
    "kind": "Listing",
    "data": {
      "after": null,
      "dist": 1,
      "modhash": "",
      "geo_filter": "",
      "children": [
        {
          "kind": "t3",
          "data": {
            "approved_at_utc": null,
            "subreddit": "Republica_Argentina",
            "selftext": "",
            "user_reports": [],
            "saved": false,
            "mod_reason_title": null,
            "gilded": 0,
            "clicked": false,
            "title": "Nombran al hermano de Adorni como \"asesor\" de Defensa con un sueldo de m\u00c3\u00a1s de dos millones y medio [JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA]",
            "link_flair_richtext": [
              {
                "e": "text",
                "t": "Estafa"
              }
            ],
            "subreddit_name_prefixed": "r/Republica_Argentina",
            "hidden": false,
            "pwls": 6,
            "link_flair_css_class": "",
            "downs": 0,
            "thumbnail_height": 73,
            "top_awarded_type": null,
            "parent_whitelist_status": "all_ads",
            "hide_score": false,
            "name": "t3_1agop12",
            "quarantine": false,
            "link_flair_text_color": "light",
            "upvote_ratio": 0.98,
            "author_flair_background_color": "#ea0027",
            "ups": 38,
            "domain": "lapoliticaonline.com",
            "media_embed": {},
            "thumbnail_width": 140,
            "author_flair_template_id": "98032a9e-c8f9-11eb-b0f5-0e54d8a290d7",
            "is_original_content": false,
            "author_fullname": "t2_dizyhvnzk",
            "secure_media": null,
            "is_reddit_media_domain": false,
            "is_meta": false,
            "category": null,
            "secure_media_embed": {},
            "link_flair_text": "Estafa",
            "can_mod_post": false,
            "score": 38,
            "approved_by": null,
            "is_created_from_ads_ui": false,
            "author_premium": false,
            "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/RkdjdLUAr5BpfTo40R4AyElmrJgxbQXsvWY19JU5pIQ.jpg",
            "edited": false,
            "author_flair_css_class": null,
            "author_flair_richtext": [
              {
                "e": "text",
                "t": "\ud83c\udf96\ufe0f Comando castro-chavista K"
              }
            ],
            "gildings": {},
            "post_hint": "link",
            "content_categories": null,
            "is_self": false,
            "subreddit_type": "public",
            "created": 1706829264.0,
            "link_flair_type": "richtext",
            "wls": 6,
            "removed_by_category": null,
            "banned_by": null,
            "author_flair_type": "richtext",
            "total_awards_received": 0,
            "allow_live_comments": false,
            "selftext_html": null,
            "likes": null,
            "suggested_sort": null,
            "banned_at_utc": null,
            "url_overridden_by_dest": "https://www.lapoliticaonline.com/politica/nombran-al-hermano-de-adorni-como-asesor-de-defensa-con-un-sueldo-de-mas-de-dos-millones-y-medio/",
            "view_count": null,
            "archived": false,
            "no_follow": false,
            "is_crosspostable": false,
            "pinned": false,
            "over_18": false,
            "preview": {
              "images": [
                {
                  "source": {
                    "url": "https://external-preview.redd.it/4Y1DE-WCOGLa82ectEWxg9rIp6lvkPkohZO5PJXZSp8.jpg?auto=webp&amp;s=0d1add0a7c5c284de7eacf9c73ac859ca7851fbb",
                    "width": 600,
                    "height": 315
                  },
                  "resolutions": [
                    {
                      "url": "https://external-preview.redd.it/4Y1DE-WCOGLa82ectEWxg9rIp6lvkPkohZO5PJXZSp8.jpg?width=108&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=dd4b834b6c8c64c7531e4aebfd4418380956d173",
                      "width": 108,
                      "height": 56
                    },
                    {
                      "url": "https://external-preview.redd.it/4Y1DE-WCOGLa82ectEWxg9rIp6lvkPkohZO5PJXZSp8.jpg?width=216&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=0a3618847bf3ac7616325e6f3e2cb561713950ca",
                      "width": 216,
                      "height": 113
                    },
                    {
                      "url": "https://external-preview.redd.it/4Y1DE-WCOGLa82ectEWxg9rIp6lvkPkohZO5PJXZSp8.jpg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=3db91bf221885d82a3eca7871495981340027dff",
                      "width": 320,
                      "height": 168
                    }
                  ],
                  "variants": {},
                  "id": "wxDvJLqb7pVc-Oc7Xk68bVncTKAsa3qNWlmJOXiA7NY"
                }
              ],
              "enabled": false
            },
            "all_awardings": [],
            "awarders": [],
            "media_only": false,
            "link_flair_template_id": "b9b163f4-5079-11e9-b9d3-0e4a382b8946",
            "can_gild": false,
            "spoiler": false,
            "locked": false,
            "author_flair_text": "\ud83c\udf96\ufe0f Comando castro-chavista K",
            "treatment_tags": [],
            "visited": false,
            "removed_by": null,
            "mod_note": null,
            "distinguished": null,
            "subreddit_id": "t5_qy00p",
            "author_is_blocked": false,
            "mod_reason_by": null,
            "num_reports": null,
            "removal_reason": null,
            "link_flair_background_color": "#ddbd37",
            "id": "1agop12",
            "is_robot_indexable": true,
            "num_duplicates": 0,
            "report_reasons": null,
            "author": "movicon",
            "discussion_type": null,
            "num_comments": 10,
            "send_replies": true,
            "media": null,
            "contest_mode": false,
            "author_patreon_flair": false,
            "author_flair_text_color": "light",
            "permalink": "/r/Republica_Argentina/comments/1agop12/nombran_al_hermano_de_adorni_como_asesor_de/",
            "whitelist_status": "all_ads",
            "stickied": false,
            "url": "https://www.lapoliticaonline.com/politica/nombran-al-hermano-de-adorni-como-asesor-de-defensa-con-un-sueldo-de-mas-de-dos-millones-y-medio/",
            "subreddit_subscribers": 32164,
            "created_utc": 1706829264.0,
            "num_crossposts": 0,
            "mod_reports": [],
            "is_video": false
          }
        }
      ],
      "before": null
    }
  },
  {
    "kind": "Listing",
    "data": {
      "after": null,
      "dist": null,
      "modhash": "",
      "geo_filter": "",
      "children": [
        {
          "kind": "t1",
          "data": {
            "subreddit_id": "t5_qy00p",
            "approved_at_utc": null,
            "author_is_blocked": false,
            "comment_type": null,
            "awarders": [],
            "mod_reason_by": null,
            "banned_by": null,
            "author_flair_type": "richtext",
            "total_awards_received": 0,
            "subreddit": "Republica_Argentina",
            "author_flair_template_id": "aa53e51e-8f4c-11e9-82ec-0e6ba97a28f2",
            "likes": null,
            "replies": "",
            "user_reports": [],
            "saved": false,
            "id": "koibxlw",
            "banned_at_utc": null,
            "mod_reason_title": null,
            "gilded": 0,
            "archived": false,
            "collapsed_reason_code": null,
            "no_follow": true,
            "author": "empleadoEstatalBot",
            "can_mod_post": false,
            "created_utc": 1706829422.0,
            "send_replies": true,
            "parent_id": "t3_1agop12",
            "score": 1,
            "author_fullname": "t2_10kanh",
            "approved_by": null,
            "mod_note": null,
            "all_awardings": [],
            "collapsed": false,
            "body": "#####&amp;#009;\n\n######&amp;#009;\n\n####&amp;#009;\n\n&gt; # [Nombran al hermano de Adorni como \"asesor\" de Defensa con un sueldo de m\u00e1s de dos millones y medio](https://www.lapoliticaonline.com/politica/315)\n&gt; \n&gt;   \n&gt;   \n&gt; Francisco Adorni, hermano del vocero presidencial, acaba de ser nombrado como asesor del ministerio de Defensa en medio de un fuerte ajuste en el sector p\u00c3\u00bablico.\n&gt; \n&gt; Manuel Adorni es uno de los principales impulsores de la narrativa de \"no hay plata\", el leit motiv de Javier Milei para el ajuste, en especial en las contrataciones en el Estado. Pese a eso, su colact\u00c3\u00a1neo cobrar\u00c3\u00a1 la friolera de 2,6 millones de pesos.\n&gt; \n&gt; La resoluci\u00c3\u00b3n con fecha del martes 30 de enero a la que accedi\u00c3\u00b3 en exclusivo LPO dice que \"el contador publico Francisco Jorge ADORNI (DNI N\u00c2\u00b0 29.684.265), para desempe\u00c3\u00b1ar las funciones de Asesor, a partir del 1\u00c2\u00b0 de febrero de 2024 y por la cantidad de CINCO MIL (5.000) Unidades Retributivas mensuales, mientras dure su asignacion de funciones -de acuerdo a lo solicitado por ME-2024- 10147515-APN-MD (v. orden No 2)\".\n&gt; \n&gt; [Denuncian que el gobierno quiere privatizar Tandanor para darle un negocio inmobiliario a Elsztain](https://www.lapoliticaonline.com/tools/redirect.php?t=3&amp;i=280673&amp;s=5a6cf52caefd8a7356a2d461dc8ed835)\n&gt; \n&gt; Fuentes del ministerio de Defensa explicaron a LPO que \"las Unidades Retributivas son unidades que tiene un valor y que en la administraci\u00c3\u00b3n p\u00c3\u00bablica se usan para engordar los sueldos\". Con esto, si Adorni cobrara solo los UR su sueldo alcanzar\u00c3\u00ada los 2.623.650, monto que se incrementar\u00c3\u00ada en caso de recibir un sueldo tradicional.\n&gt; \n&gt; Fuentes del ministerio de Defensa explicaron a LPO que las Unidades Retributivas son unidades q tiene un valor y que en la administraci\u00c3\u00b3n p\u00c3\u00bablica se usan para engordar los sueldos. Con esto, si Adorni cobrara solo los UR su sueldo alcanzar\u00c3\u00ada los 2.623.650\n&gt; \n&gt; Esta noticia cay\u00c3\u00b3 como una bomba en Defensa porque se produce al mismo tiempo que el gobierno elimin\u00c3\u00b3 las horas extras de todo el personal. \"Es un esc\u00c3\u00a1ndalo, para algunas cosas si hay plata\", vociferan en el ministerio.\n&gt; \n&gt; &gt; \n&gt; \n&gt; Adem\u00c3\u00a1s, el nombramiento del hermano del vocero presidencial se confirma en medio de una creciente tensi\u00c3\u00b3n con las Fuerzas Armadas tras el compulsivo pase a retiro de decenas de militares de rango, la privatizaci\u00c3\u00b3n de empresas estrat\u00c3\u00a9gicas y la reciente eliminaci\u00c3\u00b3n de la jerarquizaci\u00c3\u00b3n salarial que hab\u00c3\u00ada implementado el gobierno anterior.\n&gt; \n&gt; Lo mismo ocurre con la incertidumbre alrededor de empresas como Fabricaciones Militares y Tandanor, empresas que no registran problemas financieros y estar\u00c3\u00adan sujetas a la privatizaci\u00c3\u00b3n, en el caso de esta \u00c3\u00baltima [como relev\u00c3\u00b3 LPO](https://www.lapoliticaonline.com/tools/redirect.php?t=3&amp;i=280673&amp;s=5a6cf52caefd8a7356a2d461dc8ed835), y podr\u00c3\u00adan formar parte de un negocio inmobiliario para Eduardo Elsztain, aliado de Milei.\n&gt; \n&gt; LPO intent\u00c3\u00b3 comunicarse con Adorni para esta nota pero el vocero presidencial no respondi\u00c3\u00b3, seguramente porque estuvo escoltando a Karina Milei en su visita al Congreso, donde se trata la ley \u00c3\u00b3mnibus.\n\n  \n  \n  \n- - - - - -\n\n[Maintainer](https://www.reddit.com/user/urielsalis) | [Creator](https://www.reddit.com/user/subtepass) | [Source Code](https://github.com/urielsalis/empleadoEstatalBot)",
            "edited": false,
            "top_awarded_type": null,
            "author_flair_css_class": null,
            "name": "t1_koibxlw",
            "is_submitter": false,
            "downs": 0,
            "author_flair_richtext": [
              {
                "a": ":illuminati:",
                "u": "https://emoji.redditmedia.com/mv60bklq1guz_t5_3nqvj/illuminati",
                "e": "emoji"
              },
              {
                "e": "text",
                "t": " RoboTiner 2000 "
              }
            ],
            "author_patreon_flair": false,
            "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;h5&gt;&amp;#009;&lt;/h5&gt;\n\n&lt;h6&gt;&amp;#009;&lt;/h6&gt;\n\n&lt;h4&gt;&amp;#009;&lt;/h4&gt;\n\n&lt;blockquote&gt;\n&lt;h1&gt;&lt;a href=\"https://www.lapoliticaonline.com/politica/315\"&gt;Nombran al hermano de Adorni como &amp;quot;asesor&amp;quot; de Defensa con un sueldo de m\u00e1s de dos millones y medio&lt;/a&gt;&lt;/h1&gt;\n\n&lt;p&gt;Francisco Adorni, hermano del vocero presidencial, acaba de ser nombrado como asesor del ministerio de Defensa en medio de un fuerte ajuste en el sector p\u00c3\u00bablico.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Manuel Adorni es uno de los principales impulsores de la narrativa de &amp;quot;no hay plata&amp;quot;, el leit motiv de Javier Milei para el ajuste, en especial en las contrataciones en el Estado. Pese a eso, su colact\u00c3\u00a1neo cobrar\u00c3\u00a1 la friolera de 2,6 millones de pesos.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;La resoluci\u00c3\u00b3n con fecha del martes 30 de enero a la que accedi\u00c3\u00b3 en exclusivo LPO dice que &amp;quot;el contador publico Francisco Jorge ADORNI (DNI N\u00c2\u00b0 29.684.265), para desempe\u00c3\u00b1ar las funciones de Asesor, a partir del 1\u00c2\u00b0 de febrero de 2024 y por la cantidad de CINCO MIL (5.000) Unidades Retributivas mensuales, mientras dure su asignacion de funciones -de acuerdo a lo solicitado por ME-2024- 10147515-APN-MD (v. orden No 2)&amp;quot;.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;&lt;a href=\"https://www.lapoliticaonline.com/tools/redirect.php?t=3&amp;amp;i=280673&amp;amp;s=5a6cf52caefd8a7356a2d461dc8ed835\"&gt;Denuncian que el gobierno quiere privatizar Tandanor para darle un negocio inmobiliario a Elsztain&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Fuentes del ministerio de Defensa explicaron a LPO que &amp;quot;las Unidades Retributivas son unidades que tiene un valor y que en la administraci\u00c3\u00b3n p\u00c3\u00bablica se usan para engordar los sueldos&amp;quot;. Con esto, si Adorni cobrara solo los UR su sueldo alcanzar\u00c3\u00ada los 2.623.650, monto que se incrementar\u00c3\u00ada en caso de recibir un sueldo tradicional.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Fuentes del ministerio de Defensa explicaron a LPO que las Unidades Retributivas son unidades q tiene un valor y que en la administraci\u00c3\u00b3n p\u00c3\u00bablica se usan para engordar los sueldos. Con esto, si Adorni cobrara solo los UR su sueldo alcanzar\u00c3\u00ada los 2.623.650&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Esta noticia cay\u00c3\u00b3 como una bomba en Defensa porque se produce al mismo tiempo que el gobierno elimin\u00c3\u00b3 las horas extras de todo el personal. &amp;quot;Es un esc\u00c3\u00a1ndalo, para algunas cosas si hay plata&amp;quot;, vociferan en el ministerio.&lt;/p&gt;\n\n&lt;blockquote&gt;\n&lt;/blockquote&gt;\n\n&lt;p&gt;Adem\u00c3\u00a1s, el nombramiento del hermano del vocero presidencial se confirma en medio de una creciente tensi\u00c3\u00b3n con las Fuerzas Armadas tras el compulsivo pase a retiro de decenas de militares de rango, la privatizaci\u00c3\u00b3n de empresas estrat\u00c3\u00a9gicas y la reciente eliminaci\u00c3\u00b3n de la jerarquizaci\u00c3\u00b3n salarial que hab\u00c3\u00ada implementado el gobierno anterior.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Lo mismo ocurre con la incertidumbre alrededor de empresas como Fabricaciones Militares y Tandanor, empresas que no registran problemas financieros y estar\u00c3\u00adan sujetas a la privatizaci\u00c3\u00b3n, en el caso de esta \u00c3\u00baltima &lt;a href=\"https://www.lapoliticaonline.com/tools/redirect.php?t=3&amp;amp;i=280673&amp;amp;s=5a6cf52caefd8a7356a2d461dc8ed835\"&gt;como relev\u00c3\u00b3 LPO&lt;/a&gt;, y podr\u00c3\u00adan formar parte de un negocio inmobiliario para Eduardo Elsztain, aliado de Milei.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;LPO intent\u00c3\u00b3 comunicarse con Adorni para esta nota pero el vocero presidencial no respondi\u00c3\u00b3, seguramente porque estuvo escoltando a Karina Milei en su visita al Congreso, donde se trata la ley \u00c3\u00b3mnibus.&lt;/p&gt;\n&lt;/blockquote&gt;\n\n&lt;hr/&gt;\n\n&lt;p&gt;&lt;a href=\"https://www.reddit.com/user/urielsalis\"&gt;Maintainer&lt;/a&gt; | &lt;a href=\"https://www.reddit.com/user/subtepass\"&gt;Creator&lt;/a&gt; | &lt;a href=\"https://github.com/urielsalis/empleadoEstatalBot\"&gt;Source Code&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;",
            "removal_reason": null,
            "collapsed_reason": null,
            "distinguished": "moderator",
            "associated_award": null,
            "stickied": true,
            "author_premium": false,
            "can_gild": false,
            "gildings": {},
            "unrepliable_reason": null,
            "author_flair_text_color": "dark",
            "score_hidden": true,
            "permalink": "/r/Republica_Argentina/comments/1agop12/nombran_al_hermano_de_adorni_como_asesor_de/koibxlw/",
            "subreddit_type": "public",
            "locked": false,
            "report_reasons": null,
            "created": 1706829422.0,
            "author_flair_text": ":illuminati: RoboTiner 2000 ",
            "treatment_tags": [],
            "link_id": "t3_1agop12",
            "subreddit_name_prefixed": "r/Republica_Argentina",
            "controversiality": 0,
            "depth": 0,
            "author_flair_background_color": "#d3d6da",
            "collapsed_because_crowd_control": null,
            "mod_reports": [],
            "num_reports": null,
            "ups": 1
          }
        },
        {
          "kind": "t1",
          "data": {
            "subreddit_id": "t5_qy00p",
            "approved_at_utc": null,
            "author_is_blocked": false,
            "comment_type": null,
            "awarders": [],
            "mod_reason_by": null,
            "banned_by": null,
            "author_flair_type": "text",
            "total_awards_received": 0,
            "subreddit": "Republica_Argentina",
            "author_flair_template_id": null,
            "likes": null,
            "replies": "",
            "user_reports": [],
            "saved": false,
            "id": "koil40t",
            "banned_at_utc": null,
            "mod_reason_title": null,
            "gilded": 0,
            "archived": false,
            "collapsed_reason_code": null,
            "no_follow": false,
            "author": "CarlosMarcs",
            "can_mod_post": false,
            "created_utc": 1706832862.0,
            "send_replies": true,
            "parent_id": "t3_1agop12",
            "score": 1,
            "author_fullname": "t2_5mi6v9zm",
            "approved_by": null,
            "mod_note": null,
            "all_awardings": [],
            "collapsed": false,
            "body": "Something something, la casta, corrupci\u00f3n, something",
            "edited": false,
            "top_awarded_type": null,
            "author_flair_css_class": null,
            "name": "t1_koil40t",
            "is_submitter": false,
            "downs": 0,
            "author_flair_richtext": [],
            "author_patreon_flair": false,
            "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Something something, la casta, corrupci\u00f3n, something&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;",
            "removal_reason": null,
            "collapsed_reason": null,
            "distinguished": null,
            "associated_award": null,
            "stickied": false,
            "author_premium": false,
            "can_gild": false,
            "gildings": {},
            "unrepliable_reason": null,
            "author_flair_text_color": null,
            "score_hidden": true,
            "permalink": "/r/Republica_Argentina/comments/1agop12/nombran_al_hermano_de_adorni_como_asesor_de/koil40t/",
            "subreddit_type": "public",
            "locked": false,
            "report_reasons": null,
            "created": 1706832862.0,
            "author_flair_text": null,
            "treatment_tags": [],
            "link_id": "t3_1agop12",
            "subreddit_name_prefixed": "r/Republica_Argentina",
            "controversiality": 0,
            "depth": 0,
            "author_flair_background_color": null,
            "collapsed_because_crowd_control": null,
            "mod_reports": [],
            "num_reports": null,
            "ups": 1
          }
        },
        {
          "kind": "t1",
          "data": {
            "subreddit_id": "t5_qy00p",
            "approved_at_utc": null,
            "author_is_blocked": false,
            "comment_type": null,
            "awarders": [],
            "mod_reason_by": null,
            "banned_by": null,
            "author_flair_type": "text",
            "total_awards_received": 0,
            "subreddit": "Republica_Argentina",
            "author_flair_template_id": null,
            "likes": null,
            "replies": "",
            "user_reports": [],
            "saved": false,
            "id": "koj6ns3",
            "banned_at_utc": null,
            "mod_reason_title": null,
            "gilded": 0,
            "archived": false,
            "collapsed_reason_code": null,
            "no_follow": false,
            "author": "Ok_Astronaut_4803",
            "can_mod_post": false,
            "created_utc": 1706841401.0,
            "send_replies": true,
            "parent_id": "t3_1agop12",
            "score": 1,
            "author_fullname": "t2_72ir0chm9",
            "approved_by": null,
            "mod_note": null,
            "all_awardings": [],
            "collapsed": false,
            "body": "1 mill\u00f3n de veces mas corruptos que el mas corrupto K y se jactan de serlo y los boludos que los votan los admiran por ser tan chorros y tan berretas. La mediocridad al palo.",
            "edited": false,
            "top_awarded_type": null,
            "author_flair_css_class": null,
            "name": "t1_koj6ns3",
            "is_submitter": false,
            "downs": 0,
            "author_flair_richtext": [],
            "author_patreon_flair": false,
            "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;1 mill\u00f3n de veces mas corruptos que el mas corrupto K y se jactan de serlo y los boludos que los votan los admiran por ser tan chorros y tan berretas. La mediocridad al palo.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;",
            "removal_reason": null,
            "collapsed_reason": null,
            "distinguished": null,
            "associated_award": null,
            "stickied": false,
            "author_premium": false,
            "can_gild": false,
            "gildings": {},
            "unrepliable_reason": null,
            "author_flair_text_color": null,
            "score_hidden": true,
            "permalink": "/r/Republica_Argentina/comments/1agop12/nombran_al_hermano_de_adorni_como_asesor_de/koj6ns3/",
            "subreddit_type": "public",
            "locked": false,
            "report_reasons": null,
            "created": 1706841401.0,
            "author_flair_text": null,
            "treatment_tags": [],
            "link_id": "t3_1agop12",
            "subreddit_name_prefixed": "r/Republica_Argentina",
            "controversiality": 0,
            "depth": 0,
            "author_flair_background_color": null,
            "collapsed_because_crowd_control": null,
            "mod_reports": [],
            "num_reports": null,
            "ups": 1
          }
        },
        {
          "kind": "t1",
          "data": {
            "subreddit_id": "t5_qy00p",
            "approved_at_utc": null,
            "author_is_blocked": false,
            "comment_type": null,
            "awarders": [],
            "mod_reason_by": null,
            "banned_by": null,
            "author_flair_type": "text",
            "total_awards_received": 0,
            "subreddit": "Republica_Argentina",
            "author_flair_template_id": null,
            "likes": null,
            "replies": "",
            "user_reports": [],
            "saved": false,
            "id": "koioh2w",
            "banned_at_utc": null,
            "mod_reason_title": null,
            "gilded": 0,
            "archived": false,
            "collapsed_reason_code": null,
            "no_follow": false,
            "author": "Fabulous-Sense564",
            "can_mod_post": false,
            "created_utc": 1706834151.0,
            "send_replies": true,
            "parent_id": "t3_1agop12",
            "score": 1,
            "author_fullname": "t2_sn02g4b7",
            "approved_by": null,
            "mod_note": null,
            "all_awardings": [],
            "collapsed": false,
            "body": "Hay inflaci\u00f3n buena e inflaci\u00f3n mala, hay escraches buenos y escraches malos y tambi\u00e9n hay nepotismo bueno y nepotismo malo",
            "edited": false,
            "top_awarded_type": null,
            "author_flair_css_class": null,
            "name": "t1_koioh2w",
            "is_submitter": false,
            "downs": 0,
            "author_flair_richtext": [],
            "author_patreon_flair": false,
            "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Hay inflaci\u00f3n buena e inflaci\u00f3n mala, hay escraches buenos y escraches malos y tambi\u00e9n hay nepotismo bueno y nepotismo malo&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;",
            "removal_reason": null,
            "collapsed_reason": null,
            "distinguished": null,
            "associated_award": null,
            "stickied": false,
            "author_premium": false,
            "can_gild": false,
            "gildings": {},
            "unrepliable_reason": null,
            "author_flair_text_color": null,
            "score_hidden": true,
            "permalink": "/r/Republica_Argentina/comments/1agop12/nombran_al_hermano_de_adorni_como_asesor_de/koioh2w/",
            "subreddit_type": "public",
            "locked": false,
            "report_reasons": null,
            "created": 1706834151.0,
            "author_flair_text": null,
            "treatment_tags": [],
            "link_id": "t3_1agop12",
            "subreddit_name_prefixed": "r/Republica_Argentina",
            "controversiality": 0,
            "depth": 0,
            "author_flair_background_color": null,
            "collapsed_because_crowd_control": null,
            "mod_reports": [],
            "num_reports": null,
            "ups": 1
          }
        },
        {
          "kind": "t1",
          "data": {
            "subreddit_id": "t5_qy00p",
            "approved_at_utc": null,
            "author_is_blocked": false,
            "comment_type": null,
            "awarders": [],
            "mod_reason_by": null,
            "banned_by": null,
            "author_flair_type": "text",
            "total_awards_received": 0,
            "subreddit": "Republica_Argentina",
            "author_flair_template_id": null,
            "likes": null,
            "replies": {
              "kind": "Listing",
              "data": {
                "after": null,
                "dist": null,
                "modhash": "",
                "geo_filter": "",
                "children": [
                  {
                    "kind": "t1",
                    "data": {
                      "subreddit_id": "t5_qy00p",
                      "approved_at_utc": null,
                      "author_is_blocked": false,
                      "comment_type": null,
                      "awarders": [],
                      "mod_reason_by": null,
                      "banned_by": null,
                      "author_flair_type": "text",
                      "total_awards_received": 0,
                      "subreddit": "Republica_Argentina",
                      "author_flair_template_id": null,
                      "likes": null,
                      "replies": "",
                      "user_reports": [],
                      "saved": false,
                      "id": "koihgq2",
                      "banned_at_utc": null,
                      "mod_reason_title": null,
                      "gilded": 0,
                      "archived": false,
                      "collapsed_reason_code": null,
                      "no_follow": true,
                      "author": "Illustrious_Ad_3618",
                      "can_mod_post": false,
                      "created_utc": 1706831476.0,
                      "send_replies": true,
                      "parent_id": "t1_koif3cb",
                      "score": 1,
                      "author_fullname": "t2_1vikkq4s",
                      "removal_reason": null,
                      "approved_by": null,
                      "mod_note": null,
                      "all_awardings": [],
                      "body": "Mientras vos t\u00e1s en tuiter, en la plaza est\u00e1n todos clamando",
                      "edited": false,
                      "top_awarded_type": null,
                      "author_flair_css_class": null,
                      "name": "t1_koihgq2",
                      "is_submitter": false,
                      "downs": 0,
                      "author_flair_richtext": [],
                      "author_patreon_flair": false,
                      "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Mientras vos t\u00e1s en tuiter, en la plaza est\u00e1n todos clamando&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;",
                      "gildings": {},
                      "collapsed_reason": null,
                      "distinguished": null,
                      "associated_award": null,
                      "stickied": false,
                      "author_premium": false,
                      "can_gild": false,
                      "link_id": "t3_1agop12",
                      "unrepliable_reason": null,
                      "author_flair_text_color": null,
                      "score_hidden": true,
                      "permalink": "/r/Republica_Argentina/comments/1agop12/nombran_al_hermano_de_adorni_como_asesor_de/koihgq2/",
                      "subreddit_type": "public",
                      "locked": false,
                      "report_reasons": null,
                      "created": 1706831476.0,
                      "author_flair_text": null,
                      "treatment_tags": [],
                      "collapsed": false,
                      "subreddit_name_prefixed": "r/Republica_Argentina",
                      "controversiality": 0,
                      "depth": 1,
                      "author_flair_background_color": null,
                      "collapsed_because_crowd_control": null,
                      "mod_reports": [],
                      "num_reports": null,
                      "ups": 1
                    }
                  }
                ],
                "before": null
              }
            },
            "user_reports": [],
            "saved": false,
            "id": "koif3cb",
            "banned_at_utc": null,
            "mod_reason_title": null,
            "gilded": 0,
            "archived": false,
            "collapsed_reason_code": null,
            "no_follow": false,
            "author": "Illustrious_Ad_3618",
            "can_mod_post": false,
            "created_utc": 1706830594.0,
            "send_replies": true,
            "parent_id": "t3_1agop12",
            "score": 1,
            "author_fullname": "t2_1vikkq4s",
            "approved_by": null,
            "mod_note": null,
            "all_awardings": [],
            "collapsed": false,
            "body": " \n\nQue te pasa peluca todavia seguis ajustando,\n\nque te pasa peluca, en la plaza estan todos clamando,\n\nVan pasando ministros, diputados tmabien dirigentes,\n\npero no te das cuenta, que el problema lo tiene tu genteeee ,\n\nque te aplauden cuando ajustas al pueblo uohhh\n\nque no salen a la calle, son granjitas de bots,\n\nte militan el aumento de impuestosss!\n\nSe que te duele, que te lastima, que las malvinas sean argentinas!",
            "edited": false,
            "top_awarded_type": null,
            "author_flair_css_class": null,
            "name": "t1_koif3cb",
            "is_submitter": false,
            "downs": 0,
            "author_flair_richtext": [],
            "author_patreon_flair": false,
            "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Que te pasa peluca todavia seguis ajustando,&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;que te pasa peluca, en la plaza estan todos clamando,&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Van pasando ministros, diputados tmabien dirigentes,&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;pero no te das cuenta, que el problema lo tiene tu genteeee ,&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;que te aplauden cuando ajustas al pueblo uohhh&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;que no salen a la calle, son granjitas de bots,&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;te militan el aumento de impuestosss!&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Se que te duele, que te lastima, que las malvinas sean argentinas!&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;",
            "removal_reason": null,
            "collapsed_reason": null,
            "distinguished": null,
            "associated_award": null,
            "stickied": false,
            "author_premium": false,
            "can_gild": false,
            "gildings": {},
            "unrepliable_reason": null,
            "author_flair_text_color": null,
            "score_hidden": true,
            "permalink": "/r/Republica_Argentina/comments/1agop12/nombran_al_hermano_de_adorni_como_asesor_de/koif3cb/",
            "subreddit_type": "public",
            "locked": false,
            "report_reasons": null,
            "created": 1706830594.0,
            "author_flair_text": null,
            "treatment_tags": [],
            "link_id": "t3_1agop12",
            "subreddit_name_prefixed": "r/Republica_Argentina",
            "controversiality": 0,
            "depth": 0,
            "author_flair_background_color": null,
            "collapsed_because_crowd_control": null,
            "mod_reports": [],
            "num_reports": null,
            "ups": 1
          }
        },
        {
          "kind": "t1",
          "data": {
            "subreddit_id": "t5_qy00p",
            "approved_at_utc": null,
            "author_is_blocked": false,
            "comment_type": null,
            "awarders": [],
            "mod_reason_by": null,
            "banned_by": null,
            "author_flair_type": "text",
            "total_awards_received": 0,
            "subreddit": "Republica_Argentina",
            "author_flair_template_id": null,
            "likes": null,
            "replies": "",
            "user_reports": [],
            "saved": false,
            "id": "koibidn",
            "banned_at_utc": null,
            "mod_reason_title": null,
            "gilded": 0,
            "archived": false,
            "collapsed_reason_code": null,
            "no_follow": true,
            "author": "AutoModerator",
            "can_mod_post": false,
            "created_utc": 1706829264.0,
            "send_replies": false,
            "parent_id": "t3_1agop12",
            "score": 1,
            "author_fullname": "t2_6l4z3",
            "approved_by": null,
            "mod_note": null,
            "all_awardings": [],
            "collapsed": false,
            "body": "Este sub es para discutir cosas zurdas y peronchas. No nos interesan las opiniones MEME que repiten los liberbobos. La moderacion es estricta los comentarios [deleted] y los nenes edgy [BANNED] \n\n\n*I am a bot, and this action was performed automatically. Please [contact the moderators of this subreddit](/message/compose/?to=/r/Republica_Argentina) if you have any questions or concerns.*",
            "edited": false,
            "top_awarded_type": null,
            "author_flair_css_class": null,
            "name": "t1_koibidn",
            "is_submitter": false,
            "downs": 0,
            "author_flair_richtext": [],
            "author_patreon_flair": false,
            "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Este sub es para discutir cosas zurdas y peronchas. No nos interesan las opiniones MEME que repiten los liberbobos. La moderacion es estricta los comentarios [deleted] y los nenes edgy [BANNED] &lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;&lt;em&gt;I am a bot, and this action was performed automatically. Please &lt;a href=\"/message/compose/?to=/r/Republica_Argentina\"&gt;contact the moderators of this subreddit&lt;/a&gt; if you have any questions or concerns.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;",
            "removal_reason": null,
            "collapsed_reason": null,
            "distinguished": "moderator",
            "associated_award": null,
            "stickied": false,
            "author_premium": true,
            "can_gild": false,
            "gildings": {},
            "unrepliable_reason": null,
            "author_flair_text_color": null,
            "score_hidden": true,
            "permalink": "/r/Republica_Argentina/comments/1agop12/nombran_al_hermano_de_adorni_como_asesor_de/koibidn/",
            "subreddit_type": "public",
            "locked": false,
            "report_reasons": null,
            "created": 1706829264.0,
            "author_flair_text": null,
            "treatment_tags": [],
            "link_id": "t3_1agop12",
            "subreddit_name_prefixed": "r/Republica_Argentina",
            "controversiality": 0,
            "depth": 0,
            "author_flair_background_color": null,
            "collapsed_because_crowd_control": null,
            "mod_reports": [],
            "num_reports": null,
            "ups": 1
          }
        }
      ],
      "before": null
    }
  }
]