[
  {
    "kind": "Listing",
    "data": {
      "after": null,
      "dist": 1,
      "modhash": "",
      "geo_filter": "",
      "children": [
        {
          "kind": "t3",
          "data": {
            "approved_at_utc": null,
            "subreddit": "Republica_Argentina",
            "selftext": "Si hay algo que me quema la cabeza y me cansa, es que se intente equiparar una normativa vial (l\u00e9ase la bendita libre circulaci\u00f3n) con el \u00fanico accionar que nos queda a much\u00edsimas personas en el pa\u00eds, poner el cuerpo, para que el ejecutivo y el legislativo no se olviden de qui\u00e9nes meten las boletas en la urna. A m\u00ed me fascina leer, no digiero muy bien el bombardeo audiovisual as\u00ed que me recluyo un mont\u00f3n en estos antros y, como el que se compr\u00f3 Musk es mi fijaci\u00f3n diaria, me cruzo todo el tiempo los comentarios t\u00edpicos del estilo de \u201clos que cortan la calle tienen que ir presos\u201d, hoy particularmente por la secuencia de las flacas detenidas frente al congreso.\n\n Ac\u00e1 en Reddit intento curar mi inicio todo lo posible, silenciando los subs que s\u00e9 que son un hervidero de veneno, pero cuando aparece el rezagado mental de turno, siento que una parte de m\u00ed se apaga. Me remite poco un al fen\u00f3meno de disonancia cognitiva. La percepci\u00f3n de la realidad vilipendiada una y otra vez con planteos desubicad\u00edsimos cuando se est\u00e1 intentando mover la maquinaria pol\u00edtica-social unos grados a favor de los que la mantienen funcionando. Entonces, me pregunto por qu\u00e9 los debates siempre arrancan tratando de explicarle al otro por qu\u00e9 no tiene raz\u00f3n, o por qu\u00e9 est\u00e1 errado, cuando lo concreto te arroja en la cara que, ante el desparpajo de quienes tienen un puesto administrativo (y por tal responden a intereses p\u00fablicos), el que a los culo roto de CABA les moleste que corten una calle no es relevante. No importa, literalmente no es importante. A comparaci\u00f3n de lo que se est\u00e1 dando en tiempo real, el problema moral no es relevante. \u00a1Menos! Menos que menos si es para quejarse por internet, sin siquiera hacer uso del espacio p\u00fablico por el que se est\u00e1n quejando. \n\n \u00bfSe explica mi cansancio mental? Todas estas cosas me pasan en un tren de un par de segundos, y as\u00ed constantemente. Es agotador, para colmo, tambi\u00e9n leo a las otras personas que responden refutando, pero siempre desde premisas que se encuentran m\u00e1s a medio camino de la \u201cl\u00f3gica\u201d spamera que manejan estos individuos, y esos intercambios nunca llegan a nada. Vengo pensando en alguna respuesta que pueda funcionar para que: o cierren el orto, o se queden pedaleando en el aire (eso si es que no son m\u00e1s que simples bots), algo que les deje en claro que sus planteos son una pelotudez. Algo que sirva como para alivianar un poco el esfuerzo que hay que hacer para no encolerizarse, e ir un poco m\u00e1s all\u00e1 de la posici\u00f3n de no involucrarse, sino cumplir un poco el rol del que te ubica en la palmera cuando est\u00e1s dando verg\u00fcenza ajena. Ojal\u00e1 a alguien de ac\u00e1 se le ocurra algo. Sue\u00f1o con desmalezar el jard\u00edn de mi internet. \n\n\nP.D.\n\nSi sos af\u00edn a LLA y le\u00edste esto quiero decirte que:\nLas prioridades son otras, tu queja es irrelevante.",
            "user_reports": [],
            "saved": false,
            "mod_reason_title": null,
            "gilded": 0,
            "clicked": false,
            "title": "\u00bfpor qu\u00e9 no hablamos m\u00e1s de prioridades?",
            "link_flair_richtext": [
              {
                "e": "text",
                "t": "Editorial"
              }
            ],
            "subreddit_name_prefixed": "r/Republica_Argentina",
            "hidden": false,
            "pwls": 6,
            "link_flair_css_class": "",
            "downs": 0,
            "thumbnail_height": null,
            "top_awarded_type": null,
            "parent_whitelist_status": "all_ads",
            "hide_score": false,
            "name": "t3_1ag4i5x",
            "quarantine": false,
            "link_flair_text_color": "light",
            "upvote_ratio": 0.78,
            "author_flair_background_color": null,
            "subreddit_type": "public",
            "ups": 26,
            "total_awards_received": 0,
            "media_embed": {},
            "thumbnail_width": null,
            "author_flair_template_id": null,
            "is_original_content": true,
            "author_fullname": "t2_47qhi0fm",
            "secure_media": null,
            "is_reddit_media_domain": false,
            "is_meta": false,
            "category": null,
            "secure_media_embed": {},
            "link_flair_text": "Editorial",
            "can_mod_post": false,
            "score": 26,
            "approved_by": null,
            "is_created_from_ads_ui": false,
            "author_premium": false,
            "thumbnail": "self",
            "edited": false,
            "author_flair_css_class": null,
            "author_flair_richtext": [],
            "gildings": {},
            "content_categories": null,
            "is_self": true,
            "mod_note": null,
            "created": 1706768749.0,
            "link_flair_type": "richtext",
            "wls": 6,
            "removed_by_category": null,
            "banned_by": null,
            "author_flair_type": "text",
            "domain": "self.Republica_Argentina",
            "allow_live_comments": false,
            "selftext_html": "&lt;!-- SC_OFF --&gt;&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Si hay algo que me quema la cabeza y me cansa, es que se intente equiparar una normativa vial (l\u00e9ase la bendita libre circulaci\u00f3n) con el \u00fanico accionar que nos queda a much\u00edsimas personas en el pa\u00eds, poner el cuerpo, para que el ejecutivo y el legislativo no se olviden de qui\u00e9nes meten las boletas en la urna. A m\u00ed me fascina leer, no digiero muy bien el bombardeo audiovisual as\u00ed que me recluyo un mont\u00f3n en estos antros y, como el que se compr\u00f3 Musk es mi fijaci\u00f3n diaria, me cruzo todo el tiempo los comentarios t\u00edpicos del estilo de \u201clos que cortan la calle tienen que ir presos\u201d, hoy particularmente por la secuencia de las flacas detenidas frente al congreso.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Ac\u00e1 en Reddit intento curar mi inicio todo lo posible, silenciando los subs que s\u00e9 que son un hervidero de veneno, pero cuando aparece el rezagado mental de turno, siento que una parte de m\u00ed se apaga. Me remite poco un al fen\u00f3meno de disonancia cognitiva. La percepci\u00f3n de la realidad vilipendiada una y otra vez con planteos desubicad\u00edsimos cuando se est\u00e1 intentando mover la maquinaria pol\u00edtica-social unos grados a favor de los que la mantienen funcionando. Entonces, me pregunto por qu\u00e9 los debates siempre arrancan tratando de explicarle al otro por qu\u00e9 no tiene raz\u00f3n, o por qu\u00e9 est\u00e1 errado, cuando lo concreto te arroja en la cara que, ante el desparpajo de quienes tienen un puesto administrativo (y por tal responden a intereses p\u00fablicos), el que a los culo roto de CABA les moleste que corten una calle no es relevante. No importa, literalmente no es importante. A comparaci\u00f3n de lo que se est\u00e1 dando en tiempo real, el problema moral no es relevante. \u00a1Menos! Menos que menos si es para quejarse por internet, sin siquiera hacer uso del espacio p\u00fablico por el que se est\u00e1n quejando. &lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;\u00bfSe explica mi cansancio mental? Todas estas cosas me pasan en un tren de un par de segundos, y as\u00ed constantemente. Es agotador, para colmo, tambi\u00e9n leo a las otras personas que responden refutando, pero siempre desde premisas que se encuentran m\u00e1s a medio camino de la \u201cl\u00f3gica\u201d spamera que manejan estos individuos, y esos intercambios nunca llegan a nada. Vengo pensando en alguna respuesta que pueda funcionar para que: o cierren el orto, o se queden pedaleando en el aire (eso si es que no son m\u00e1s que simples bots), algo que les deje en claro que sus planteos son una pelotudez. Algo que sirva como para alivianar un poco el esfuerzo que hay que hacer para no encolerizarse, e ir un poco m\u00e1s all\u00e1 de la posici\u00f3n de no involucrarse, sino cumplir un poco el rol del que te ubica en la palmera cuando est\u00e1s dando verg\u00fcenza ajena. Ojal\u00e1 a alguien de ac\u00e1 se le ocurra algo. Sue\u00f1o con desmalezar el jard\u00edn de mi internet. &lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;P.D.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Si sos af\u00edn a LLA y le\u00edste esto quiero decirte que:\nLas prioridades son otras, tu queja es irrelevante.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;&lt;!-- SC_ON --&gt;",
            "likes": null,
            "suggested_sort": null,
            "banned_at_utc": null,
            "view_count": null,
            "archived": false,
            "no_follow": false,
            "is_crosspostable": false,
            "pinned": false,
            "over_18": false,
            "all_awardings": [],
            "awarders": [],
            "media_only": false,
            "link_flair_template_id": "91aad612-5199-11e9-b5e0-0e81f3257072",
            "can_gild": false,
            "spoiler": false,
            "locked": false,
            "author_flair_text": null,
            "treatment_tags": [],
            "visited": false,
            "removed_by": null,
            "num_reports": null,
            "distinguished": null,
            "subreddit_id": "t5_qy00p",
            "author_is_blocked": false,
            "mod_reason_by": null,
            "removal_reason": null,
            "link_flair_background_color": "#0079d3",
            "id": "1ag4i5x",
            "is_robot_indexable": true,
            "num_duplicates": 0,
            "report_reasons": null,
            "author": "locarmin",
            "discussion_type": null,
            "num_comments": 25,
            "send_replies": true,
            "media": null,
            "contest_mode": false,
            "author_patreon_flair": false,
            "author_flair_text_color": null,
            "permalink": "/r/Republica_Argentina/comments/1ag4i5x/por_qu\u00e9_no_hablamos_m\u00e1s_de_prioridades/",
            "whitelist_status": "all_ads",
            "stickied": false,
            "url": "https://www.reddit.com/r/Republica_Argentina/comments/1ag4i5x/por_qu\u00e9_no_hablamos_m\u00e1s_de_prioridades/",
            "subreddit_subscribers": 32164,
            "created_utc": 1706768749.0,
            "num_crossposts": 0,
            "mod_reports": [],
            "is_video": false
          }
        }
      ],
      "before": null
    }
  },
  {
    "kind": "Listing",
    "data": {
      "after": null,
      "dist": null,
      "modhash": "",
      "geo_filter": "",
      "children": [
        {
          "kind": "t1",
          "data": {
            "subreddit_id": "t5_qy00p",
            "approved_at_utc": null,
            "author_is_blocked": false,
            "comment_type": null,
            "awarders": [],
            "mod_reason_by": null,
            "banned_by": null,
            "author_flair_type": "text",
            "total_awards_received": 0,
            "subreddit": "Republica_Argentina",
            "author_flair_template_id": null,
            "likes": null,
            "replies": "",
            "user_reports": [],
            "saved": false,
            "id": "koeh87a",
            "banned_at_utc": null,
            "mod_reason_title": null,
            "gilded": 0,
            "archived": false,
            "collapsed_reason_code": null,
            "no_follow": true,
            "author": "AutoModerator",
            "can_mod_post": false,
            "created_utc": 1706768749.0,
            "send_replies": false,
            "parent_id": "t3_1ag4i5x",
            "score": 1,
            "author_fullname": "t2_6l4z3",
            "approved_by": null,
            "mod_note": null,
            "all_awardings": [],
            "collapsed": false,
            "body": "Este sub es para discutir cosas zurdas y peronchas. No nos interesan las opiniones MEME que repiten los liberbobos. La moderacion es estricta los comentarios [deleted] y los nenes edgy [BANNED] \n\n\n*I am a bot, and this action was performed automatically. Please [contact the moderators of this subreddit](/message/compose/?to=/r/Republica_Argentina) if you have any questions or concerns.*",
            "edited": false,
            "top_awarded_type": null,
            "author_flair_css_class": null,
            "name": "t1_koeh87a",
            "is_submitter": false,
            "downs": 0,
            "author_flair_richtext": [],
            "author_patreon_flair": false,
            "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Este sub es para discutir cosas zurdas y peronchas. No nos interesan las opiniones MEME que repiten los liberbobos. La moderacion es estricta los comentarios [deleted] y los nenes edgy [BANNED] &lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;&lt;em&gt;I am a bot, and this action was performed automatically. Please &lt;a href=\"/message/compose/?to=/r/Republica_Argentina\"&gt;contact the moderators of this subreddit&lt;/a&gt; if you have any questions or concerns.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;",
            "removal_reason": null,
            "collapsed_reason": null,
            "distinguished": "moderator",
            "associated_award": null,
            "stickied": true,
            "author_premium": true,
            "can_gild": false,
            "gildings": {},
            "unrepliable_reason": null,
            "author_flair_text_color": null,
            "score_hidden": true,
            "permalink": "/r/Republica_Argentina/comments/1ag4i5x/por_qu\u00e9_no_hablamos_m\u00e1s_de_prioridades/koeh87a/",
            "subreddit_type": "public",
            "locked": false,
            "report_reasons": null,
            "created": 1706768749.0,
            "author_flair_text": null,
            "treatment_tags": [],
            "link_id": "t3_1ag4i5x",
            "subreddit_name_prefixed": "r/Republica_Argentina",
            "controversiality": 0,
            "depth": 0,
            "author_flair_background_color": null,
            "collapsed_because_crowd_control": null,
            "mod_reports": [],
            "num_reports": null,
            "ups": 1
          }
        },
        {
          "kind": "t1",
          "data": {
            "subreddit_id": "t5_qy00p",
            "approved_at_utc": null,
            "author_is_blocked": false,
            "comment_type": null,
            "awarders": [],
            "mod_reason_by": null,
            "banned_by": null,
            "author_flair_type": "text",
            "total_awards_received": 0,
            "subreddit": "Republica_Argentina",
            "author_flair_template_id": null,
            "likes": null,
            "replies": {
              "kind": "Listing",
              "data": {
                "after": null,
                "dist": null,
                "modhash": "",
                "geo_filter": "",
                "children": [
                  {
                    "kind": "t1",
                    "data": {
                      "subreddit_id": "t5_qy00p",
                      "approved_at_utc": null,
                      "author_is_blocked": false,
                      "comment_type": null,
                      "awarders": [],
                      "mod_reason_by": null,
                      "banned_by": null,
                      "author_flair_type": "richtext",
                      "total_awards_received": 0,
                      "subreddit": "Republica_Argentina",
                      "author_flair_template_id": "0884136e-c8fa-11eb-ac17-0e8442ac787d",
                      "likes": null,
                      "replies": {
                        "kind": "Listing",
                        "data": {
                          "after": null,
                          "dist": null,
                          "modhash": "",
                          "geo_filter": "",
                          "children": [
                            {
                              "kind": "t1",
                              "data": {
                                "subreddit_id": "t5_qy00p",
                                "approved_at_utc": null,
                                "author_is_blocked": false,
                                "comment_type": null,
                                "awarders": [],
                                "mod_reason_by": null,
                                "banned_by": null,
                                "author_flair_type": "text",
                                "total_awards_received": 0,
                                "subreddit": "Republica_Argentina",
                                "author_flair_template_id": null,
                                "likes": null,
                                "replies": "",
                                "user_reports": [],
                                "saved": false,
                                "id": "koibvql",
                                "banned_at_utc": null,
                                "mod_reason_title": null,
                                "gilded": 0,
                                "archived": false,
                                "collapsed_reason_code": null,
                                "no_follow": true,
                                "author": "WickedMind5",
                                "can_mod_post": false,
                                "send_replies": true,
                                "parent_id": "t1_kohvkua",
                                "score": 1,
                                "author_fullname": "t2_cujiz6t",
                                "removal_reason": null,
                                "approved_by": null,
                                "mod_note": null,
                                "all_awardings": [],
                                "body": "Exactamente. La gente afectada por estos cortes de calle no tiene nada de responsabilidad de estos problemas. Que tu protesta sea notable contra aquellos que tienen que realizar los cambios.\n\nEn vez de cortar una calle, rodeale la casa al politico o funcionario responsable.\n\nEn vez de hacer paro de transporte, no cobres el transporte y que arreglen el problema los funcionarios para que se empiece a cobrar devuelta.",
                                "edited": false,
                                "top_awarded_type": null,
                                "downs": 0,
                                "author_flair_css_class": null,
                                "name": "t1_koibvql",
                                "is_submitter": false,
                                "collapsed": false,
                                "author_flair_richtext": [],
                                "author_patreon_flair": false,
                                "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Exactamente. La gente afectada por estos cortes de calle no tiene nada de responsabilidad de estos problemas. Que tu protesta sea notable contra aquellos que tienen que realizar los cambios.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;En vez de cortar una calle, rodeale la casa al politico o funcionario responsable.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;En vez de hacer paro de transporte, no cobres el transporte y que arreglen el problema los funcionarios para que se empiece a cobrar devuelta.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;",
                                "gildings": {},
                                "collapsed_reason": null,
                                "distinguished": null,
                                "associated_award": null,
                                "stickied": false,
                                "author_premium": false,
                                "can_gild": false,
                                "link_id": "t3_1ag4i5x",
                                "unrepliable_reason": null,
                                "author_flair_text_color": null,
                                "score_hidden": true,
                                "permalink": "/r/Republica_Argentina/comments/1ag4i5x/por_qu\u00e9_no_hablamos_m\u00e1s_de_prioridades/koibvql/",
                                "subreddit_type": "public",
                                "locked": false,
                                "report_reasons": null,
                                "created": 1706829403.0,
                                "author_flair_text": null,
                                "treatment_tags": [],
                                "created_utc": 1706829403.0,
                                "subreddit_name_prefixed": "r/Republica_Argentina",
                                "controversiality": 0,
                                "depth": 2,
                                "author_flair_background_color": null,
                                "collapsed_because_crowd_control": null,
                                "mod_reports": [],
                                "num_reports": null,
                                "ups": 1
                              }
                            }
                          ],
                          "before": null
                        }
                      },
                      "user_reports": [],
                      "saved": false,
                      "id": "kohvkua",
                      "banned_at_utc": null,
                      "mod_reason_title": null,
                      "gilded": 0,
                      "archived": false,
                      "collapsed_reason_code": null,
                      "no_follow": true,
                      "author": "Substantial_Ad9267",
                      "can_mod_post": false,
                      "created_utc": 1706823771.0,
                      "send_replies": true,
                      "parent_id": "t1_kof4cge",
                      "score": 1,
                      "author_fullname": "t2_29wb0hz5",
                      "removal_reason": null,
                      "approved_by": null,
                      "mod_note": null,
                      "all_awardings": [],
                      "body": "Muy en el clavo\n\nA m\u00ed varias veces me toc\u00f3 que un paro me tocara y siempre mi pregunta interna es, \"Por qu\u00e9 no ir\u00e1n a la casa de el juez/pol\u00edtico/responsable de su situaci\u00f3n\" \n\nPor qu\u00e9 te aseguro que esa gente que deber\u00eda ser responsable de tu situaci\u00f3n no se toma un bondi, y lo m\u00e1s probable es que tampoco tenga que cumplir un horario",
                      "edited": false,
                      "top_awarded_type": null,
                      "author_flair_css_class": null,
                      "name": "t1_kohvkua",
                      "is_submitter": false,
                      "downs": 0,
                      "author_flair_richtext": [
                        {
                          "e": "text",
                          "t": "\u270a  Zurdo empobrecedor"
                        }
                      ],
                      "author_patreon_flair": false,
                      "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Muy en el clavo&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;A m\u00ed varias veces me toc\u00f3 que un paro me tocara y siempre mi pregunta interna es, &amp;quot;Por qu\u00e9 no ir\u00e1n a la casa de el juez/pol\u00edtico/responsable de su situaci\u00f3n&amp;quot; &lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Por qu\u00e9 te aseguro que esa gente que deber\u00eda ser responsable de tu situaci\u00f3n no se toma un bondi, y lo m\u00e1s probable es que tampoco tenga que cumplir un horario&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;",
                      "gildings": {},
                      "collapsed_reason": null,
                      "distinguished": null,
                      "associated_award": null,
                      "stickied": false,
                      "author_premium": false,
                      "can_gild": false,
                      "link_id": "t3_1ag4i5x",
                      "unrepliable_reason": null,
                      "author_flair_text_color": "dark",
                      "score_hidden": true,
                      "permalink": "/r/Republica_Argentina/comments/1ag4i5x/por_qu\u00e9_no_hablamos_m\u00e1s_de_prioridades/kohvkua/",
                      "subreddit_type": "public",
                      "locked": false,
                      "report_reasons": null,
                      "created": 1706823771.0,
                      "author_flair_text": "\u270a  Zurdo empobrecedor",
                      "treatment_tags": [],
                      "collapsed": false,
                      "subreddit_name_prefixed": "r/Republica_Argentina",
                      "controversiality": 0,
                      "depth": 1,
                      "author_flair_background_color": "#cc8b00",
                      "collapsed_because_crowd_control": null,
                      "mod_reports": [],
                      "num_reports": null,
                      "ups": 1
                    }
                  }
                ],
                "before": null
              }
            },
            "user_reports": [],
            "saved": false,
            "id": "kof4cge",
            "banned_at_utc": null,
            "mod_reason_title": null,
            "gilded": 0,
            "archived": false,
            "collapsed_reason_code": null,
            "no_follow": false,
            "author": "Ozzy_the_Rabbit",
            "can_mod_post": false,
            "created_utc": 1706785587.0,
            "send_replies": true,
            "parent_id": "t3_1ag4i5x",
            "score": 1,
            "author_fullname": "t2_4xctv96e",
            "approved_by": null,
            "mod_note": null,
            "all_awardings": [],
            "collapsed": false,
            "body": "Porque las prioridades de uno no son las mismas que las de los otros. Uno puede tener como prioridad llegar a fin de mes, otro terminar la universidad para as\u00ed poder empezar a trabajar de lo que le gusta, otro poder ahorrar para comprarse un articulo de colecci\u00f3n, papel y l\u00e1pices porque es artista, y en este caso, hacer llegar su reclamo y hacer que se escuche. Si bien no comparto el m\u00e9todo, respeto las razones por las que se haga, a\u00fan si no comparto las ideas del que se manifiesta.\n\nAhora bien, por qu\u00e9 la queja del corte de calle? En general yo creo que ya hay una molestia en general hacia las protestas y los cortes de calle para el ciudadano promedio. Tambi\u00e9n est\u00e1 la hipocres\u00eda de que para proteger su derecho b\u00e1sico a protestar, atentan contra otro derecho b\u00e1sico como lo es la libre circulaci\u00f3n (de la misma forma en que es hip\u00f3crita que alguien con claro sobrepeso diga que se muere de hambre, sin ofender). La gran mayor\u00eda de la gente no comparte las razones de las protestas y por lo tanto no solo las odian, sino que gracias a eso cualquier chance de que la apoyen desaparece. No ha sido mi caso porque no me muevo en auto, pero si se de gente que depende de algunas de las calles o avenidas que son com\u00fanmente cortadas y llega tarde al trabajo (o peor, no llega) y entiendo su bronca. Tampoco perdono que no dejen pasar o ataquen veh\u00edculos de emergencia por la misma raz\u00f3n (han habido casos de gente que muri\u00f3 porque su ambulancia no pudo llegar a brindarles atenci\u00f3n m\u00e9dica, o de manifestantes atacando camiones de bomberos para que no pudieran acercarse a apagar un incendio)",
            "edited": false,
            "top_awarded_type": null,
            "author_flair_css_class": null,
            "name": "t1_kof4cge",
            "is_submitter": false,
            "downs": 0,
            "author_flair_richtext": [],
            "author_patreon_flair": false,
            "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Porque las prioridades de uno no son las mismas que las de los otros. Uno puede tener como prioridad llegar a fin de mes, otro terminar la universidad para as\u00ed poder empezar a trabajar de lo que le gusta, otro poder ahorrar para comprarse un articulo de colecci\u00f3n, papel y l\u00e1pices porque es artista, y en este caso, hacer llegar su reclamo y hacer que se escuche. Si bien no comparto el m\u00e9todo, respeto las razones por las que se haga, a\u00fan si no comparto las ideas del que se manifiesta.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Ahora bien, por qu\u00e9 la queja del corte de calle? En general yo creo que ya hay una molestia en general hacia las protestas y los cortes de calle para el ciudadano promedio. Tambi\u00e9n est\u00e1 la hipocres\u00eda de que para proteger su derecho b\u00e1sico a protestar, atentan contra otro derecho b\u00e1sico como lo es la libre circulaci\u00f3n (de la misma forma en que es hip\u00f3crita que alguien con claro sobrepeso diga que se muere de hambre, sin ofender). La gran mayor\u00eda de la gente no comparte las razones de las protestas y por lo tanto no solo las odian, sino que gracias a eso cualquier chance de que la apoyen desaparece. No ha sido mi caso porque no me muevo en auto, pero si se de gente que depende de algunas de las calles o avenidas que son com\u00fanmente cortadas y llega tarde al trabajo (o peor, no llega) y entiendo su bronca. Tampoco perdono que no dejen pasar o ataquen veh\u00edculos de emergencia por la misma raz\u00f3n (han habido casos de gente que muri\u00f3 porque su ambulancia no pudo llegar a brindarles atenci\u00f3n m\u00e9dica, o de manifestantes atacando camiones de bomberos para que no pudieran acercarse a apagar un incendio)&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;",
            "removal_reason": null,
            "collapsed_reason": null,
            "distinguished": null,
            "associated_award": null,
            "stickied": false,
            "author_premium": false,
            "can_gild": false,
            "gildings": {},
            "unrepliable_reason": null,
            "author_flair_text_color": null,
            "score_hidden": true,
            "permalink": "/r/Republica_Argentina/comments/1ag4i5x/por_qu\u00e9_no_hablamos_m\u00e1s_de_prioridades/kof4cge/",
            "subreddit_type": "public",
            "locked": false,
            "report_reasons": null,
            "created": 1706785587.0,
            "author_flair_text": null,
            "treatment_tags": [],
            "link_id": "t3_1ag4i5x",
            "subreddit_name_prefixed": "r/Republica_Argentina",
            "controversiality": 0,
            "depth": 0,
            "author_flair_background_color": null,
            "collapsed_because_crowd_control": null,
            "mod_reports": [],
            "num_reports": null,
            "ups": 1
          }
        },
        {
          "kind": "t1",
          "data": {
            "subreddit_id": "t5_qy00p",
            "approved_at_utc": null,
            "author_is_blocked": false,
            "comment_type": null,
            "awarders": [],
            "mod_reason_by": null,
            "banned_by": null,
            "author_flair_type": "richtext",
            "total_awards_received": 0,
            "subreddit": "Republica_Argentina",
            "author_flair_template_id": "61fb228c-aefa-11ee-bbaa-5e643ef66dd5",
            "likes": null,
            "replies": "",
            "user_reports": [],
            "saved": false,
            "id": "koevtf5",
            "banned_at_utc": null,
            "mod_reason_title": null,
            "gilded": 0,
            "archived": false,
            "collapsed_reason_code": null,
            "no_follow": false,
            "author": "lindoquilombo",
            "can_mod_post": false,
            "created_utc": 1706779193.0,
            "send_replies": true,
            "parent_id": "t3_1ag4i5x",
            "score": 1,
            "author_fullname": "t2_o3ldii54c",
            "approved_by": null,
            "mod_note": null,
            "all_awardings": [],
            "collapsed": false,
            "body": "&gt; Vengo pensando en alguna respuesta que pueda funcionar para que: o  cierren el orto, o se queden pedaleando en el aire (eso si es que no son  m\u00e1s que simples bots), algo que les deje en claro que sus planteos son  una pelotudez. Algo que sirva como para alivianar un poco el esfuerzo  que hay que hacer para no encolerizarse, e ir un poco m\u00e1s all\u00e1 de la  posici\u00f3n de no involucrarse, sino cumplir un poco el rol del que te  ubica en la palmera cuando est\u00e1s dando verg\u00fcenza ajena. Ojal\u00e1 a alguien  de ac\u00e1 se le ocurra algo. \n\nPas\u00e9 por esa. Hoy mi estrategia empieza por ver qu\u00e9 tipo de usuario es el que estoy leyendo. \n\nHay veces que hay gente que parece que est\u00e1 siendo honesta intelectualmente, y prefiero meterle un par de minutos m\u00e1s a un comentario y que est\u00e9 bueno. Es el caso de este comentario, por ejemplo. \n\nHay veces que parece que est\u00e1s leyendo un meme de Coherencia Por Favor hecho comentario de reddit. Ah\u00ed es imposible saber si est\u00e1s hablando con una LLM, con una se\u00f1ora de 67 a\u00f1os que piensa que todav\u00eda es clase media pero cobra la jubilaci\u00f3n m\u00ednima, o con un flaco de 34 que hered\u00f3 una empresa familiar de 11 personas y cree que cuando hablamos de \"empresarios\" nos referimos a \u00e9l. Paso 0 es entender que no est\u00e1s hablando con alguien en condiciones de cambiar su forma de pensar, no te involucres emocionalmente. Que queden \"pedaleando en el aire\" no le sirve a nadie. A partir de ah\u00ed pod\u00e9s decidir: usas una chicana para farmear karma, o dej\u00e1s un comentario m\u00e1s copado para que un tercero que no est\u00e9 tan termeado lo lea y puedas \"mover su maquinaria pol\u00edtica-social unos grados\". La segunda opci\u00f3n lleva m\u00e1s tiempo, y por lo general hay que altabear un rato antes de contestar para desconectarse emocionalmente del comentario original.\n\nY despu\u00e9s es sentarse a esperar. A veces el post en el que comentaste va a estar sugerido 3 meses despu\u00e9s y alguien lo va a leer. O vas a dejar un comentario en otro post/sub y alguien va a stalkear tu perfil y lo va a leer. O lo que sea. Es medio como ser docente y esperar que tus estudiantes de C\u00e1lculo diferencial e integral egresen y se pongan a tratar de reconocer c\u00e1ncer m\u00e1s rapido, y no que se pongan una \"fintech\" para entrar d\u00f3lares en negro para que gente rica se pueda construir sus countries despu\u00e9s de cementar un humedal.",
            "edited": false,
            "top_awarded_type": null,
            "author_flair_css_class": null,
            "name": "t1_koevtf5",
            "is_submitter": false,
            "downs": 0,
            "author_flair_richtext": [
              {
                "e": "text",
                "t": "\ud83e\uddcc Orco colectivista"
              }
            ],
            "author_patreon_flair": false,
            "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;blockquote&gt;\n&lt;p&gt;Vengo pensando en alguna respuesta que pueda funcionar para que: o  cierren el orto, o se queden pedaleando en el aire (eso si es que no son  m\u00e1s que simples bots), algo que les deje en claro que sus planteos son  una pelotudez. Algo que sirva como para alivianar un poco el esfuerzo  que hay que hacer para no encolerizarse, e ir un poco m\u00e1s all\u00e1 de la  posici\u00f3n de no involucrarse, sino cumplir un poco el rol del que te  ubica en la palmera cuando est\u00e1s dando verg\u00fcenza ajena. Ojal\u00e1 a alguien  de ac\u00e1 se le ocurra algo. &lt;/p&gt;\n&lt;/blockquote&gt;\n\n&lt;p&gt;Pas\u00e9 por esa. Hoy mi estrategia empieza por ver qu\u00e9 tipo de usuario es el que estoy leyendo. &lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Hay veces que hay gente que parece que est\u00e1 siendo honesta intelectualmente, y prefiero meterle un par de minutos m\u00e1s a un comentario y que est\u00e9 bueno. Es el caso de este comentario, por ejemplo. &lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Hay veces que parece que est\u00e1s leyendo un meme de Coherencia Por Favor hecho comentario de reddit. Ah\u00ed es imposible saber si est\u00e1s hablando con una LLM, con una se\u00f1ora de 67 a\u00f1os que piensa que todav\u00eda es clase media pero cobra la jubilaci\u00f3n m\u00ednima, o con un flaco de 34 que hered\u00f3 una empresa familiar de 11 personas y cree que cuando hablamos de &amp;quot;empresarios&amp;quot; nos referimos a \u00e9l. Paso 0 es entender que no est\u00e1s hablando con alguien en condiciones de cambiar su forma de pensar, no te involucres emocionalmente. Que queden &amp;quot;pedaleando en el aire&amp;quot; no le sirve a nadie. A partir de ah\u00ed pod\u00e9s decidir: usas una chicana para farmear karma, o dej\u00e1s un comentario m\u00e1s copado para que un tercero que no est\u00e9 tan termeado lo lea y puedas &amp;quot;mover su maquinaria pol\u00edtica-social unos grados&amp;quot;. La segunda opci\u00f3n lleva m\u00e1s tiempo, y por lo general hay que altabear un rato antes de contestar para desconectarse emocionalmente del comentario original.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Y despu\u00e9s es sentarse a esperar. A veces el post en el que comentaste va a estar sugerido 3 meses despu\u00e9s y alguien lo va a leer. O vas a dejar un comentario en otro post/sub y alguien va a stalkear tu perfil y lo va a leer. O lo que sea. Es medio como ser docente y esperar que tus estudiantes de C\u00e1lculo diferencial e integral egresen y se pongan a tratar de reconocer c\u00e1ncer m\u00e1s rapido, y no que se pongan una &amp;quot;fintech&amp;quot; para entrar d\u00f3lares en negro para que gente rica se pueda construir sus countries despu\u00e9s de cementar un humedal.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;",
            "removal_reason": null,
            "collapsed_reason": null,
            "distinguished": null,
            "associated_award": null,
            "stickied": false,
            "author_premium": false,
            "can_gild": false,
            "gildings": {},
            "unrepliable_reason": null,
            "author_flair_text_color": "light",
            "score_hidden": true,
            "permalink": "/r/Republica_Argentina/comments/1ag4i5x/por_qu\u00e9_no_hablamos_m\u00e1s_de_prioridades/koevtf5/",
            "subreddit_type": "public",
            "locked": false,
            "report_reasons": null,
            "created": 1706779193.0,
            "author_flair_text": "\ud83e\uddcc Orco colectivista",
            "treatment_tags": [],
            "link_id": "t3_1ag4i5x",
            "subreddit_name_prefixed": "r/Republica_Argentina",
            "controversiality": 0,
            "depth": 0,
            "author_flair_background_color": "#007373",
            "collapsed_because_crowd_control": null,
            "mod_reports": [],
            "num_reports": null,
            "ups": 1
          }
        },
        {
          "kind": "t1",
          "data": {
            "subreddit_id": "t5_qy00p",
            "approved_at_utc": null,
            "author_is_blocked": false,
            "comment_type": null,
            "awarders": [],
            "mod_reason_by": null,
            "banned_by": null,
            "author_flair_type": "text",
            "total_awards_received": 0,
            "subreddit": "Republica_Argentina",
            "author_flair_template_id": null,
            "likes": null,
            "replies": {
              "kind": "Listing",
              "data": {
                "after": null,
                "dist": null,
                "modhash": "",
                "geo_filter": "",
                "children": [
                  {
                    "kind": "t1",
                    "data": {
                      "subreddit_id": "t5_qy00p",
                      "approved_at_utc": null,
                      "author_is_blocked": false,
                      "comment_type": null,
                      "awarders": [],
                      "mod_reason_by": null,
                      "banned_by": null,
                      "author_flair_type": "text",
                      "total_awards_received": 0,
                      "subreddit": "Republica_Argentina",
                      "author_flair_template_id": null,
                      "likes": null,
                      "replies": {
                        "kind": "Listing",
                        "data": {
                          "after": null,
                          "dist": null,
                          "modhash": "",
                          "geo_filter": "",
                          "children": [
                            {
                              "kind": "t1",
                              "data": {
                                "subreddit_id": "t5_qy00p",
                                "approved_at_utc": null,
                                "author_is_blocked": false,
                                "comment_type": null,
                                "awarders": [],
                                "mod_reason_by": null,
                                "banned_by": null,
                                "author_flair_type": "text",
                                "total_awards_received": 0,
                                "subreddit": "Republica_Argentina",
                                "author_flair_template_id": null,
                                "likes": null,
                                "replies": "",
                                "user_reports": [],
                                "saved": false,
                                "id": "kogesgu",
                                "banned_at_utc": null,
                                "mod_reason_title": null,
                                "gilded": 0,
                                "archived": false,
                                "collapsed_reason_code": null,
                                "no_follow": true,
                                "author": "Hanekem",
                                "can_mod_post": false,
                                "send_replies": true,
                                "parent_id": "t1_kof514d",
                                "score": 1,
                                "author_fullname": "t2_1zsn5iqp",
                                "removal_reason": null,
                                "approved_by": null,
                                "mod_note": null,
                                "all_awardings": [],
                                "body": "lo est\u00fapido de todo esa idea, es que la protesta es una v\u00e1lvula de escape, la gente va protesta y se va a la casa.\n\nDesligitmizas eso y vas a tener un ambiente mas caldeado y cuando salga gente a protestar va a salir mucho mas jugada.\n\nEsto, quiero ser claro, en general no es algo bueno por que es tirar una moneda al aire de lo que pasa despu\u00e9s (y el mundo vivio mucho de esos eventos)  \n\nPero si, mucho tratando de instalar \"no representan a nadie\"  o la izquierda solo saca el 5% de los votos o lo que sea y comodamente se olvidan que un estamos hablando de mas de un millon de personas (relativamente hablando)",
                                "edited": false,
                                "top_awarded_type": null,
                                "downs": 0,
                                "author_flair_css_class": null,
                                "name": "t1_kogesgu",
                                "is_submitter": false,
                                "collapsed": false,
                                "author_flair_richtext": [],
                                "author_patreon_flair": false,
                                "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;lo est\u00fapido de todo esa idea, es que la protesta es una v\u00e1lvula de escape, la gente va protesta y se va a la casa.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Desligitmizas eso y vas a tener un ambiente mas caldeado y cuando salga gente a protestar va a salir mucho mas jugada.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Esto, quiero ser claro, en general no es algo bueno por que es tirar una moneda al aire de lo que pasa despu\u00e9s (y el mundo vivio mucho de esos eventos)  &lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Pero si, mucho tratando de instalar &amp;quot;no representan a nadie&amp;quot;  o la izquierda solo saca el 5% de los votos o lo que sea y comodamente se olvidan que un estamos hablando de mas de un millon de personas (relativamente hablando)&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;",
                                "gildings": {},
                                "collapsed_reason": null,
                                "distinguished": null,
                                "associated_award": null,
                                "stickied": false,
                                "author_premium": false,
                                "can_gild": false,
                                "link_id": "t3_1ag4i5x",
                                "unrepliable_reason": null,
                                "author_flair_text_color": null,
                                "score_hidden": true,
                                "permalink": "/r/Republica_Argentina/comments/1ag4i5x/por_qu\u00e9_no_hablamos_m\u00e1s_de_prioridades/kogesgu/",
                                "subreddit_type": "public",
                                "locked": false,
                                "report_reasons": null,
                                "created": 1706805939.0,
                                "author_flair_text": null,
                                "treatment_tags": [],
                                "created_utc": 1706805939.0,
                                "subreddit_name_prefixed": "r/Republica_Argentina",
                                "controversiality": 0,
                                "depth": 2,
                                "author_flair_background_color": null,
                                "collapsed_because_crowd_control": null,
                                "mod_reports": [],
                                "num_reports": null,
                                "ups": 1
                              }
                            }
                          ],
                          "before": null
                        }
                      },
                      "user_reports": [],
                      "saved": false,
                      "id": "kof514d",
                      "banned_at_utc": null,
                      "mod_reason_title": null,
                      "gilded": 0,
                      "archived": false,
                      "collapsed_reason_code": null,
                      "no_follow": true,
                      "author": "Any_Barracuda_9014",
                      "can_mod_post": false,
                      "created_utc": 1706786060.0,
                      "send_replies": true,
                      "parent_id": "t1_koei972",
                      "score": 1,
                      "author_fullname": "t2_6q5q0ei7",
                      "removal_reason": null,
                      "approved_by": null,
                      "mod_note": null,
                      "all_awardings": [],
                      "body": "Ayer uno de tn decia esto mientras cubrian la protesta: \"esta gente no representa a nadie, la gente normal est\u00e1 trabajando y viendo como llega a fin de mes\".\n\nUn asco total, el mensaje es claro, se pobre y no te quejes...",
                      "edited": false,
                      "top_awarded_type": null,
                      "author_flair_css_class": null,
                      "name": "t1_kof514d",
                      "is_submitter": false,
                      "downs": 0,
                      "author_flair_richtext": [],
                      "author_patreon_flair": false,
                      "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Ayer uno de tn decia esto mientras cubrian la protesta: &amp;quot;esta gente no representa a nadie, la gente normal est\u00e1 trabajando y viendo como llega a fin de mes&amp;quot;.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Un asco total, el mensaje es claro, se pobre y no te quejes...&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;",
                      "gildings": {},
                      "collapsed_reason": null,
                      "distinguished": null,
                      "associated_award": null,
                      "stickied": false,
                      "author_premium": false,
                      "can_gild": false,
                      "link_id": "t3_1ag4i5x",
                      "unrepliable_reason": null,
                      "author_flair_text_color": null,
                      "score_hidden": true,
                      "permalink": "/r/Republica_Argentina/comments/1ag4i5x/por_qu\u00e9_no_hablamos_m\u00e1s_de_prioridades/kof514d/",
                      "subreddit_type": "public",
                      "locked": false,
                      "report_reasons": null,
                      "created": 1706786060.0,
                      "author_flair_text": null,
                      "treatment_tags": [],
                      "collapsed": false,
                      "subreddit_name_prefixed": "r/Republica_Argentina",
                      "controversiality": 0,
                      "depth": 1,
                      "author_flair_background_color": null,
                      "collapsed_because_crowd_control": null,
                      "mod_reports": [],
                      "num_reports": null,
                      "ups": 1
                    }
                  }
                ],
                "before": null
              }
            },
            "user_reports": [],
            "saved": false,
            "id": "koei972",
            "banned_at_utc": null,
            "mod_reason_title": null,
            "gilded": 0,
            "archived": false,
            "collapsed_reason_code": null,
            "no_follow": false,
            "author": "KainLust",
            "can_mod_post": false,
            "created_utc": 1706769394.0,
            "send_replies": true,
            "parent_id": "t3_1ag4i5x",
            "score": 1,
            "author_fullname": "t2_bnfb1",
            "approved_by": null,
            "mod_note": null,
            "all_awardings": [],
            "collapsed": false,
            "body": "Estoy agotado y descart\u00e9 el mensaje sin querer. B\u00e1sicamente quer\u00eda decir que el proceso de la criminalizaci\u00f3n de la protesta se viene dando desde poco menos de 30 a\u00f1os. Medios hegem\u00f3nicos c\u00f3mplices de eso obviamente.",
            "edited": false,
            "top_awarded_type": null,
            "author_flair_css_class": null,
            "name": "t1_koei972",
            "is_submitter": false,
            "downs": 0,
            "author_flair_richtext": [],
            "author_patreon_flair": false,
            "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Estoy agotado y descart\u00e9 el mensaje sin querer. B\u00e1sicamente quer\u00eda decir que el proceso de la criminalizaci\u00f3n de la protesta se viene dando desde poco menos de 30 a\u00f1os. Medios hegem\u00f3nicos c\u00f3mplices de eso obviamente.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;",
            "removal_reason": null,
            "collapsed_reason": null,
            "distinguished": null,
            "associated_award": null,
            "stickied": false,
            "author_premium": false,
            "can_gild": false,
            "gildings": {},
            "unrepliable_reason": null,
            "author_flair_text_color": null,
            "score_hidden": true,
            "permalink": "/r/Republica_Argentina/comments/1ag4i5x/por_qu\u00e9_no_hablamos_m\u00e1s_de_prioridades/koei972/",
            "subreddit_type": "public",
            "locked": false,
            "report_reasons": null,
            "created": 1706769394.0,
            "author_flair_text": null,
            "treatment_tags": [],
            "link_id": "t3_1ag4i5x",
            "subreddit_name_prefixed": "r/Republica_Argentina",
            "controversiality": 0,
            "depth": 0,
            "author_flair_background_color": null,
            "collapsed_because_crowd_control": null,
            "mod_reports": [],
            "num_reports": null,
            "ups": 1
          }
        },
        {
          "kind": "t1",
          "data": {
            "subreddit_id": "t5_qy00p",
            "approved_at_utc": null,
            "author_is_blocked": false,
            "comment_type": null,
            "awarders": [],
            "mod_reason_by": null,
            "banned_by": null,
            "author_flair_type": "richtext",
            "total_awards_received": 0,
            "subreddit": "Republica_Argentina",
            "author_flair_template_id": "2119bc1e-c5e2-11eb-ab9e-0e59883826b5",
            "likes": null,
            "replies": "",
            "user_reports": [],
            "saved": false,
            "id": "koexkos",
            "banned_at_utc": null,
            "mod_reason_title": null,
            "gilded": 0,
            "archived": false,
            "collapsed_reason_code": null,
            "no_follow": false,
            "author": "jeam_paul",
            "can_mod_post": false,
            "created_utc": 1706780561.0,
            "send_replies": true,
            "parent_id": "t3_1ag4i5x",
            "score": 1,
            "author_fullname": "t2_s1bcw",
            "approved_by": null,
            "mod_note": null,
            "all_awardings": [],
            "collapsed": false,
            "body": "Yo tengo una visi\u00f3n muy simplista: la gente que solo piensa en el problema de poder llegar ese d\u00eda a ese lugar, que es \u00ednfimo en comparaci\u00f3n al problema respecto al cual se est\u00e1 protestando, es gente que no padece el problema respecto al cual se est\u00e1 protestando. Es simplemente \"a m\u00ed no me afecta, as\u00ed que me chupa un huevo, que los corra la cana por la fuerza as\u00ed yo puedo hacer la m\u00eda\".\n\n\u00bfPor qu\u00e9 no pueden priorizar...? Si ten\u00e9s capacidad de empatizar, ten\u00e9s capacidad de poner en una balanza tu problema y el del otro. Si no, no.",
            "edited": 1706780835.0,
            "top_awarded_type": null,
            "author_flair_css_class": null,
            "name": "t1_koexkos",
            "is_submitter": false,
            "downs": 0,
            "author_flair_richtext": [
              {
                "a": ":downvote:",
                "u": "https://emoji.redditmedia.com/r05m1xcm1guz_t5_3nqvj/downvote",
                "e": "emoji"
              },
              {
                "e": "text",
                "t": "Baneado de tina"
              }
            ],
            "author_patreon_flair": false,
            "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Yo tengo una visi\u00f3n muy simplista: la gente que solo piensa en el problema de poder llegar ese d\u00eda a ese lugar, que es \u00ednfimo en comparaci\u00f3n al problema respecto al cual se est\u00e1 protestando, es gente que no padece el problema respecto al cual se est\u00e1 protestando. Es simplemente &amp;quot;a m\u00ed no me afecta, as\u00ed que me chupa un huevo, que los corra la cana por la fuerza as\u00ed yo puedo hacer la m\u00eda&amp;quot;.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;\u00bfPor qu\u00e9 no pueden priorizar...? Si ten\u00e9s capacidad de empatizar, ten\u00e9s capacidad de poner en una balanza tu problema y el del otro. Si no, no.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;",
            "removal_reason": null,
            "collapsed_reason": null,
            "distinguished": null,
            "associated_award": null,
            "stickied": false,
            "author_premium": false,
            "can_gild": false,
            "gildings": {},
            "unrepliable_reason": null,
            "author_flair_text_color": "light",
            "score_hidden": true,
            "permalink": "/r/Republica_Argentina/comments/1ag4i5x/por_qu\u00e9_no_hablamos_m\u00e1s_de_prioridades/koexkos/",
            "subreddit_type": "public",
            "locked": false,
            "report_reasons": null,
            "created": 1706780561.0,
            "author_flair_text": ":downvote:Baneado de tina",
            "treatment_tags": [],
            "link_id": "t3_1ag4i5x",
            "subreddit_name_prefixed": "r/Republica_Argentina",
            "controversiality": 0,
            "depth": 0,
            "author_flair_background_color": "#646d73",
            "collapsed_because_crowd_control": null,
            "mod_reports": [],
            "num_reports": null,
            "ups": 1
          }
        },
        {
          "kind": "t1",
          "data": {
            "subreddit_id": "t5_qy00p",
            "approved_at_utc": null,
            "author_is_blocked": false,
            "comment_type": null,
            "awarders": [],
            "mod_reason_by": null,
            "banned_by": null,
            "author_flair_type": "text",
            "total_awards_received": 0,
            "subreddit": "Republica_Argentina",
            "author_flair_template_id": null,
            "likes": null,
            "replies": "",
            "user_reports": [],
            "saved": false,
            "id": "kof6a0o",
            "banned_at_utc": null,
            "mod_reason_title": null,
            "gilded": 0,
            "archived": false,
            "collapsed_reason_code": null,
            "no_follow": true,
            "author": "Fabulous-Sense564",
            "can_mod_post": false,
            "created_utc": 1706786884.0,
            "send_replies": true,
            "parent_id": "t3_1ag4i5x",
            "score": 1,
            "author_fullname": "t2_sn02g4b7",
            "approved_by": null,
            "mod_note": null,
            "all_awardings": [],
            "collapsed": false,
            "body": "Lo que nos cansa mucho el efecto del priming que afecta directamente a la memoria impl\u00edcita, o sea , la informaci\u00f3n que te quieren dar los medios de comunicaci\u00f3n afectan directamente los sentimientos, algunos ceden f\u00e1cilmente y otros resistimos como podemos . Entonces para eso no se necesitan muchas palabras , lo hacen mediante el bombardeo medi\u00e1tico e imagenes. Al afectar solo a la memoria impl\u00edcita estas discuciones se transforman en discuciones sentimentales , es como querer convencer a un hincha de independiente que se haga de racing, por el lado intelectual no le llegas nunca . Terminan actuando como en una secta, o fanatico de alg\u00fan club, o como fanatico pol\u00edtico",
            "edited": false,
            "top_awarded_type": null,
            "author_flair_css_class": null,
            "name": "t1_kof6a0o",
            "is_submitter": false,
            "downs": 0,
            "author_flair_richtext": [],
            "author_patreon_flair": false,
            "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Lo que nos cansa mucho el efecto del priming que afecta directamente a la memoria impl\u00edcita, o sea , la informaci\u00f3n que te quieren dar los medios de comunicaci\u00f3n afectan directamente los sentimientos, algunos ceden f\u00e1cilmente y otros resistimos como podemos . Entonces para eso no se necesitan muchas palabras , lo hacen mediante el bombardeo medi\u00e1tico e imagenes. Al afectar solo a la memoria impl\u00edcita estas discuciones se transforman en discuciones sentimentales , es como querer convencer a un hincha de independiente que se haga de racing, por el lado intelectual no le llegas nunca . Terminan actuando como en una secta, o fanatico de alg\u00fan club, o como fanatico pol\u00edtico&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;",
            "removal_reason": null,
            "collapsed_reason": null,
            "distinguished": null,
            "associated_award": null,
            "stickied": false,
            "author_premium": false,
            "can_gild": false,
            "gildings": {},
            "unrepliable_reason": null,
            "author_flair_text_color": null,
            "score_hidden": true,
            "permalink": "/r/Republica_Argentina/comments/1ag4i5x/por_qu\u00e9_no_hablamos_m\u00e1s_de_prioridades/kof6a0o/",
            "subreddit_type": "public",
            "locked": false,
            "report_reasons": null,
            "created": 1706786884.0,
            "author_flair_text": null,
            "treatment_tags": [],
            "link_id": "t3_1ag4i5x",
            "subreddit_name_prefixed": "r/Republica_Argentina",
            "controversiality": 0,
            "depth": 0,
            "author_flair_background_color": null,
            "collapsed_because_crowd_control": null,
            "mod_reports": [],
            "num_reports": null,
            "ups": 1
          }
        },
        {
          "kind": "t1",
          "data": {
            "subreddit_id": "t5_qy00p",
            "approved_at_utc": null,
            "author_is_blocked": false,
            "comment_type": null,
            "awarders": [],
            "mod_reason_by": null,
            "banned_by": null,
            "author_flair_type": "text",
            "total_awards_received": 0,
            "subreddit": "Republica_Argentina",
            "author_flair_template_id": null,
            "likes": null,
            "replies": {
              "kind": "Listing",
              "data": {
                "after": null,
                "dist": null,
                "modhash": "",
                "geo_filter": "",
                "children": [
                  {
                    "kind": "t1",
                    "data": {
                      "subreddit_id": "t5_qy00p",
                      "approved_at_utc": null,
                      "author_is_blocked": false,
                      "comment_type": null,
                      "awarders": [],
                      "mod_reason_by": null,
                      "banned_by": null,
                      "author_flair_type": "text",
                      "total_awards_received": 0,
                      "subreddit": "Republica_Argentina",
                      "author_flair_template_id": null,
                      "likes": null,
                      "replies": {
                        "kind": "Listing",
                        "data": {
                          "after": null,
                          "dist": null,
                          "modhash": "",
                          "geo_filter": "",
                          "children": [
                            {
                              "kind": "t1",
                              "data": {
                                "subreddit_id": "t5_qy00p",
                                "approved_at_utc": null,
                                "author_is_blocked": false,
                                "comment_type": null,
                                "awarders": [],
                                "mod_reason_by": null,
                                "banned_by": null,
                                "author_flair_type": "text",
                                "total_awards_received": 0,
                                "subreddit": "Republica_Argentina",
                                "author_flair_template_id": null,
                                "likes": null,
                                "replies": {
                                  "kind": "Listing",
                                  "data": {
                                    "after": null,
                                    "dist": null,
                                    "modhash": "",
                                    "geo_filter": "",
                                    "children": [
                                      {
                                        "kind": "t1",
                                        "data": {
                                          "subreddit_id": "t5_qy00p",
                                          "approved_at_utc": null,
                                          "author_is_blocked": false,
                                          "comment_type": null,
                                          "awarders": [],
                                          "mod_reason_by": null,
                                          "banned_by": null,
                                          "author_flair_type": "text",
                                          "total_awards_received": 0,
                                          "subreddit": "Republica_Argentina",
                                          "author_flair_template_id": null,
                                          "likes": null,
                                          "replies": "",
                                          "user_reports": [],
                                          "saved": false,
                                          "id": "kofhq9k",
                                          "banned_at_utc": null,
                                          "mod_reason_title": null,
                                          "gilded": 0,
                                          "archived": false,
                                          "collapsed_reason_code": null,
                                          "no_follow": true,
                                          "author": "Gold-Eye-2623",
                                          "can_mod_post": false,
                                          "send_replies": true,
                                          "parent_id": "t1_kofhco8",
                                          "score": 1,
                                          "author_fullname": "t2_7i62yvy8",
                                          "removal_reason": null,
                                          "approved_by": null,
                                          "mod_note": null,
                                          "all_awardings": [],
                                          "collapsed": false,
                                          "body": "No, no estar\u00eda de acuerdo con permitir literalmente traici\u00f3n a la patria y tampoco estoy de acuerdo con enmarcarlo como una protesta que se fue de las manos, eso fue gente organizada con la intenci\u00f3n de tomar el capitolio, no tiene nada que ver con lo que pas\u00f3 ac\u00e1 ayer",
                                          "edited": false,
                                          "top_awarded_type": null,
                                          "author_flair_css_class": null,
                                          "name": "t1_kofhq9k",
                                          "is_submitter": false,
                                          "downs": 0,
                                          "author_flair_richtext": [],
                                          "author_patreon_flair": false,
                                          "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;No, no estar\u00eda de acuerdo con permitir literalmente traici\u00f3n a la patria y tampoco estoy de acuerdo con enmarcarlo como una protesta que se fue de las manos, eso fue gente organizada con la intenci\u00f3n de tomar el capitolio, no tiene nada que ver con lo que pas\u00f3 ac\u00e1 ayer&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;",
                                          "gildings": {},
                                          "collapsed_reason": null,
                                          "distinguished": null,
                                          "associated_award": null,
                                          "stickied": false,
                                          "author_premium": false,
                                          "can_gild": false,
                                          "link_id": "t3_1ag4i5x",
                                          "unrepliable_reason": null,
                                          "author_flair_text_color": null,
                                          "score_hidden": true,
                                          "permalink": "/r/Republica_Argentina/comments/1ag4i5x/por_qu\u00e9_no_hablamos_m\u00e1s_de_prioridades/kofhq9k/",
                                          "subreddit_type": "public",
                                          "locked": false,
                                          "report_reasons": null,
                                          "created": 1706793162.0,
                                          "author_flair_text": null,
                                          "treatment_tags": [],
                                          "created_utc": 1706793162.0,
                                          "subreddit_name_prefixed": "r/Republica_Argentina",
                                          "controversiality": 0,
                                          "depth": 3,
                                          "author_flair_background_color": null,
                                          "collapsed_because_crowd_control": null,
                                          "mod_reports": [],
                                          "num_reports": null,
                                          "ups": 1
                                        }
                                      }
                                    ],
                                    "before": null
                                  }
                                },
                                "user_reports": [],
                                "saved": false,
                                "id": "kofhco8",
                                "banned_at_utc": null,
                                "mod_reason_title": null,
                                "gilded": 0,
                                "archived": false,
                                "collapsed_reason_code": null,
                                "no_follow": true,
                                "author": "pmcqqcmp",
                                "can_mod_post": false,
                                "send_replies": true,
                                "parent_id": "t1_kofes0i",
                                "score": 1,
                                "author_fullname": "t2_l2qa6m0ww",
                                "removal_reason": null,
                                "approved_by": null,
                                "mod_note": null,
                                "all_awardings": [],
                                "body": "En ningun momento dije que lo de USA fue como ayer. Solo fue una pregunta, pero bueno, la respondiste, no estarias de acuerdo con permitir algo asi entonces.\n\nBueno, entonces hay un limite, como para todo. El tema es donde establecer el limite.\n\nYo ya dije mi opinion, vos donde estableces el limite? Si los manifestantes empiezan a apedrear el Congreso, lo permitis? Si entran por la fuerza en el Congreso? Si entran en la sesion? Si atacan diputados? Cual es el limite de lo permitido?\n\nAhi tenes la respuesta. Las fuerzas de seguridad no puede hacer \"zona liberada\" en el Congreso y dejar que la gente haga lo que quiera, porque como ves, hay limites y tenes que mantener el control de la situacion por la seguridad del Congreso. Si no, viviriamos en una anarquia porque nadie querria ser diputado y se terminaria gobernando por la fuerza.",
                                "edited": false,
                                "top_awarded_type": null,
                                "downs": 0,
                                "author_flair_css_class": null,
                                "name": "t1_kofhco8",
                                "is_submitter": false,
                                "collapsed": false,
                                "author_flair_richtext": [],
                                "author_patreon_flair": false,
                                "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;En ningun momento dije que lo de USA fue como ayer. Solo fue una pregunta, pero bueno, la respondiste, no estarias de acuerdo con permitir algo asi entonces.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Bueno, entonces hay un limite, como para todo. El tema es donde establecer el limite.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Yo ya dije mi opinion, vos donde estableces el limite? Si los manifestantes empiezan a apedrear el Congreso, lo permitis? Si entran por la fuerza en el Congreso? Si entran en la sesion? Si atacan diputados? Cual es el limite de lo permitido?&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Ahi tenes la respuesta. Las fuerzas de seguridad no puede hacer &amp;quot;zona liberada&amp;quot; en el Congreso y dejar que la gente haga lo que quiera, porque como ves, hay limites y tenes que mantener el control de la situacion por la seguridad del Congreso. Si no, viviriamos en una anarquia porque nadie querria ser diputado y se terminaria gobernando por la fuerza.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;",
                                "gildings": {},
                                "collapsed_reason": null,
                                "distinguished": null,
                                "associated_award": null,
                                "stickied": false,
                                "author_premium": false,
                                "can_gild": false,
                                "link_id": "t3_1ag4i5x",
                                "unrepliable_reason": null,
                                "author_flair_text_color": null,
                                "score_hidden": true,
                                "permalink": "/r/Republica_Argentina/comments/1ag4i5x/por_qu\u00e9_no_hablamos_m\u00e1s_de_prioridades/kofhco8/",
                                "subreddit_type": "public",
                                "locked": false,
                                "report_reasons": null,
                                "created": 1706792983.0,
                                "author_flair_text": null,
                                "treatment_tags": [],
                                "created_utc": 1706792983.0,
                                "subreddit_name_prefixed": "r/Republica_Argentina",
                                "controversiality": 0,
                                "depth": 2,
                                "author_flair_background_color": null,
                                "collapsed_because_crowd_control": null,
                                "mod_reports": [],
                                "num_reports": null,
                                "ups": 1
                              }
                            }
                          ],
                          "before": null
                        }
                      },
                      "user_reports": [],
                      "saved": false,
                      "id": "kofes0i",
                      "banned_at_utc": null,
                      "mod_reason_title": null,
                      "gilded": 0,
                      "archived": false,
                      "collapsed_reason_code": null,
                      "no_follow": true,
                      "author": "Gold-Eye-2623",
                      "can_mod_post": false,
                      "created_utc": 1706791725.0,
                      "send_replies": true,
                      "parent_id": "t1_kof3wnf",
                      "score": 1,
                      "author_fullname": "t2_7i62yvy8",
                      "removal_reason": null,
                      "approved_by": null,
                      "mod_note": null,
                      "all_awardings": [],
                      "body": "&gt;Ponele en USA lo que hicieron los de ultra derecha en el Capitolio\n\nEsto fue mucho m\u00e1s all\u00e1 de cortar una calle, el crimen ah\u00ed fue insurrecci\u00f3n, tiene m\u00e1s en com\u00fan con los levantamientos carapintadas que con la protesta de ayer",
                      "edited": false,
                      "top_awarded_type": null,
                      "author_flair_css_class": null,
                      "name": "t1_kofes0i",
                      "is_submitter": false,
                      "downs": 0,
                      "author_flair_richtext": [],
                      "author_patreon_flair": false,
                      "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;blockquote&gt;\n&lt;p&gt;Ponele en USA lo que hicieron los de ultra derecha en el Capitolio&lt;/p&gt;\n&lt;/blockquote&gt;\n\n&lt;p&gt;Esto fue mucho m\u00e1s all\u00e1 de cortar una calle, el crimen ah\u00ed fue insurrecci\u00f3n, tiene m\u00e1s en com\u00fan con los levantamientos carapintadas que con la protesta de ayer&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;",
                      "gildings": {},
                      "collapsed_reason": null,
                      "distinguished": null,
                      "associated_award": null,
                      "stickied": false,
                      "author_premium": false,
                      "can_gild": false,
                      "link_id": "t3_1ag4i5x",
                      "unrepliable_reason": null,
                      "author_flair_text_color": null,
                      "score_hidden": true,
                      "permalink": "/r/Republica_Argentina/comments/1ag4i5x/por_qu\u00e9_no_hablamos_m\u00e1s_de_prioridades/kofes0i/",
                      "subreddit_type": "public",
                      "locked": false,
                      "report_reasons": null,
                      "created": 1706791725.0,
                      "author_flair_text": null,
                      "treatment_tags": [],
                      "collapsed": false,
                      "subreddit_name_prefixed": "r/Republica_Argentina",
                      "controversiality": 0,
                      "depth": 1,
                      "author_flair_background_color": null,
                      "collapsed_because_crowd_control": null,
                      "mod_reports": [],
                      "num_reports": null,
                      "ups": 1
                    }
                  }
                ],
                "before": null
              }
            },
            "user_reports": [],
            "saved": false,
            "id": "kof3wnf",
            "banned_at_utc": null,
            "mod_reason_title": null,
            "gilded": 0,
            "archived": false,
            "collapsed_reason_code": null,
            "no_follow": true,
            "author": "pmcqqcmp",
            "can_mod_post": false,
            "created_utc": 1706785286.0,
            "send_replies": true,
            "parent_id": "t3_1ag4i5x",
            "score": 1,
            "author_fullname": "t2_l2qa6m0ww",
            "approved_by": null,
            "mod_note": null,
            "all_awardings": [],
            "collapsed": false,
            "body": "Como todo es ni muy muy ni tan tan. Tampoco podes dejar que 100 personas (ponele para dar un numero ilustrativo) te corten Callo y Rivadavia, dos avenidas importantisimas para el centro de CABA. Pero si te van 100 mil personas a una marcha entonces no queda otra. Cuando fue el paro de la CGT se termino cortando muchas calles.\n\nTampoco podes dejar que las calles terminen siendo lo que deciden las politicas de un pais. Hoy las calles piensan como vos, pero si no lo fuera asi? Ponele en USA lo que hicieron los de ultra derecha en el Capitolio, te parece bien?\n\nO si fuera la ley del aborto y los pro vida hacen imposible que se sesione en el Congreso, te parece bien?\n\nUn Estado tiene que lograr que haya un balance entre derechos.\n\nAyer el gobierno tendria que primero haber evitado cortes cuando era poca gente pero una vez que ya es una marcha mas masiva no hay otra posibilidad, la prioridad ahi es solamente que no haya desmanes, que se permita la libre sesion en el Congreso y listo. Vas a tener que cortar calles y hacer unos desvios para el transito.\n\nAh, y si tanto importa la libre circulacion en CABA que hagan cumplir las normas de estacionamiento y los doble filas, que bloquean todo y por eso no se puede avanzar por lugares alternativos.",
            "edited": false,
            "top_awarded_type": null,
            "author_flair_css_class": null,
            "name": "t1_kof3wnf",
            "is_submitter": false,
            "downs": 0,
            "author_flair_richtext": [],
            "author_patreon_flair": false,
            "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Como todo es ni muy muy ni tan tan. Tampoco podes dejar que 100 personas (ponele para dar un numero ilustrativo) te corten Callo y Rivadavia, dos avenidas importantisimas para el centro de CABA. Pero si te van 100 mil personas a una marcha entonces no queda otra. Cuando fue el paro de la CGT se termino cortando muchas calles.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Tampoco podes dejar que las calles terminen siendo lo que deciden las politicas de un pais. Hoy las calles piensan como vos, pero si no lo fuera asi? Ponele en USA lo que hicieron los de ultra derecha en el Capitolio, te parece bien?&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;O si fuera la ley del aborto y los pro vida hacen imposible que se sesione en el Congreso, te parece bien?&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Un Estado tiene que lograr que haya un balance entre derechos.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Ayer el gobierno tendria que primero haber evitado cortes cuando era poca gente pero una vez que ya es una marcha mas masiva no hay otra posibilidad, la prioridad ahi es solamente que no haya desmanes, que se permita la libre sesion en el Congreso y listo. Vas a tener que cortar calles y hacer unos desvios para el transito.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Ah, y si tanto importa la libre circulacion en CABA que hagan cumplir las normas de estacionamiento y los doble filas, que bloquean todo y por eso no se puede avanzar por lugares alternativos.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;",
            "removal_reason": null,
            "collapsed_reason": null,
            "distinguished": null,
            "associated_award": null,
            "stickied": false,
            "author_premium": false,
            "can_gild": false,
            "gildings": {},
            "unrepliable_reason": null,
            "author_flair_text_color": null,
            "score_hidden": true,
            "permalink": "/r/Republica_Argentina/comments/1ag4i5x/por_qu\u00e9_no_hablamos_m\u00e1s_de_prioridades/kof3wnf/",
            "subreddit_type": "public",
            "locked": false,
            "report_reasons": null,
            "created": 1706785286.0,
            "author_flair_text": null,
            "treatment_tags": [],
            "link_id": "t3_1ag4i5x",
            "subreddit_name_prefixed": "r/Republica_Argentina",
            "controversiality": 0,
            "depth": 0,
            "author_flair_background_color": null,
            "collapsed_because_crowd_control": null,
            "mod_reports": [],
            "num_reports": null,
            "ups": 1
          }
        },
        {
          "kind": "t1",
          "data": {
            "subreddit_id": "t5_qy00p",
            "approved_at_utc": null,
            "author_is_blocked": false,
            "comment_type": null,
            "awarders": [],
            "mod_reason_by": null,
            "banned_by": null,
            "author_flair_type": "text",
            "total_awards_received": 0,
            "subreddit": "Republica_Argentina",
            "author_flair_template_id": null,
            "likes": null,
            "replies": {
              "kind": "Listing",
              "data": {
                "after": null,
                "dist": null,
                "modhash": "",
                "geo_filter": "",
                "children": [
                  {
                    "kind": "t1",
                    "data": {
                      "subreddit_id": "t5_qy00p",
                      "approved_at_utc": null,
                      "author_is_blocked": false,
                      "comment_type": null,
                      "awarders": [],
                      "mod_reason_by": null,
                      "banned_by": null,
                      "author_flair_type": "text",
                      "total_awards_received": 0,
                      "subreddit": "Republica_Argentina",
                      "author_flair_template_id": null,
                      "likes": null,
                      "replies": {
                        "kind": "Listing",
                        "data": {
                          "after": null,
                          "dist": null,
                          "modhash": "",
                          "geo_filter": "",
                          "children": [
                            {
                              "kind": "t1",
                              "data": {
                                "subreddit_id": "t5_qy00p",
                                "approved_at_utc": null,
                                "author_is_blocked": false,
                                "comment_type": null,
                                "awarders": [],
                                "mod_reason_by": null,
                                "banned_by": null,
                                "author_flair_type": "text",
                                "total_awards_received": 0,
                                "subreddit": "Republica_Argentina",
                                "author_flair_template_id": null,
                                "likes": null,
                                "replies": "",
                                "user_reports": [],
                                "saved": false,
                                "id": "kogjhwk",
                                "banned_at_utc": null,
                                "mod_reason_title": null,
                                "gilded": 0,
                                "archived": false,
                                "collapsed_reason_code": null,
                                "no_follow": true,
                                "author": "Pitiful-Magician1704",
                                "can_mod_post": false,
                                "send_replies": true,
                                "parent_id": "t1_kog005n",
                                "score": 1,
                                "author_fullname": "t2_8kmx3mld",
                                "removal_reason": null,
                                "approved_by": null,
                                "mod_note": null,
                                "all_awardings": [],
                                "body": "Vivimos con una falta de realismo pol\u00edtico internacional. Yo estoy en contra de la guerra, pero si uno realmente quisiera Malvinas, habr\u00eda que negociar con China, Rusia, Corea del Norte y Cuba, llenar la Patagonia de bases militares y ah\u00ed ponernos a negociar con UK, pero ya con una clara disposici\u00f3n y despliegue militar con coordinaci\u00f3n internacional.",
                                "edited": false,
                                "top_awarded_type": null,
                                "downs": 0,
                                "author_flair_css_class": null,
                                "name": "t1_kogjhwk",
                                "is_submitter": false,
                                "collapsed": false,
                                "author_flair_richtext": [],
                                "author_patreon_flair": false,
                                "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Vivimos con una falta de realismo pol\u00edtico internacional. Yo estoy en contra de la guerra, pero si uno realmente quisiera Malvinas, habr\u00eda que negociar con China, Rusia, Corea del Norte y Cuba, llenar la Patagonia de bases militares y ah\u00ed ponernos a negociar con UK, pero ya con una clara disposici\u00f3n y despliegue militar con coordinaci\u00f3n internacional.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;",
                                "gildings": {},
                                "collapsed_reason": null,
                                "distinguished": null,
                                "associated_award": null,
                                "stickied": false,
                                "author_premium": false,
                                "can_gild": false,
                                "link_id": "t3_1ag4i5x",
                                "unrepliable_reason": null,
                                "author_flair_text_color": null,
                                "score_hidden": true,
                                "permalink": "/r/Republica_Argentina/comments/1ag4i5x/por_qu\u00e9_no_hablamos_m\u00e1s_de_prioridades/kogjhwk/",
                                "subreddit_type": "public",
                                "locked": false,
                                "report_reasons": null,
                                "created": 1706807548.0,
                                "author_flair_text": null,
                                "treatment_tags": [],
                                "created_utc": 1706807548.0,
                                "subreddit_name_prefixed": "r/Republica_Argentina",
                                "controversiality": 0,
                                "depth": 2,
                                "author_flair_background_color": null,
                                "collapsed_because_crowd_control": null,
                                "mod_reports": [],
                                "num_reports": null,
                                "ups": 1
                              }
                            }
                          ],
                          "before": null
                        }
                      },
                      "user_reports": [],
                      "saved": false,
                      "id": "kog005n",
                      "banned_at_utc": null,
                      "mod_reason_title": null,
                      "gilded": 0,
                      "archived": false,
                      "collapsed_reason_code": null,
                      "no_follow": false,
                      "author": "elbilos1",
                      "can_mod_post": false,
                      "created_utc": 1706800704.0,
                      "send_replies": true,
                      "parent_id": "t1_kof60o4",
                      "score": 1,
                      "author_fullname": "t2_iblx5l0ss",
                      "removal_reason": null,
                      "approved_by": null,
                      "mod_note": null,
                      "all_awardings": [],
                      "body": "Esos problemas son los que se est\u00e1n bastardizando.\n\nEsa bastardizaci\u00f3n y la oposici\u00f3n a la misma, son el motivo de los cortes.\n\nNo hay correlaci\u00f3n causal directa entre el corte y esos problemas... pero sin manifestaciones, jam\u00e1s van a encontrar soluci\u00f3n, porque esas situaciones son conceptualizadas como problemas justamente porque movilizan.\n\nEs como decir que ir al hospital no te va a quitar la enfermedad... y no. Pero vas para que te atiendan. Y ni siquiera que te atiendan te va a sanar, lo que te va a sanar son los procesos bioqu\u00edmicos que esa atenci\u00f3n t\u00e9cnica propicia u obstruye con sus accionares.",
                      "edited": false,
                      "top_awarded_type": null,
                      "author_flair_css_class": null,
                      "name": "t1_kog005n",
                      "is_submitter": false,
                      "downs": 0,
                      "author_flair_richtext": [],
                      "author_patreon_flair": false,
                      "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Esos problemas son los que se est\u00e1n bastardizando.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Esa bastardizaci\u00f3n y la oposici\u00f3n a la misma, son el motivo de los cortes.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;No hay correlaci\u00f3n causal directa entre el corte y esos problemas... pero sin manifestaciones, jam\u00e1s van a encontrar soluci\u00f3n, porque esas situaciones son conceptualizadas como problemas justamente porque movilizan.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Es como decir que ir al hospital no te va a quitar la enfermedad... y no. Pero vas para que te atiendan. Y ni siquiera que te atiendan te va a sanar, lo que te va a sanar son los procesos bioqu\u00edmicos que esa atenci\u00f3n t\u00e9cnica propicia u obstruye con sus accionares.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;",
                      "gildings": {},
                      "collapsed_reason": null,
                      "distinguished": null,
                      "associated_award": null,
                      "stickied": false,
                      "author_premium": false,
                      "can_gild": false,
                      "link_id": "t3_1ag4i5x",
                      "unrepliable_reason": null,
                      "author_flair_text_color": null,
                      "score_hidden": true,
                      "permalink": "/r/Republica_Argentina/comments/1ag4i5x/por_qu\u00e9_no_hablamos_m\u00e1s_de_prioridades/kog005n/",
                      "subreddit_type": "public",
                      "locked": false,
                      "report_reasons": null,
                      "created": 1706800704.0,
                      "author_flair_text": null,
                      "treatment_tags": [],
                      "collapsed": false,
                      "subreddit_name_prefixed": "r/Republica_Argentina",
                      "controversiality": 0,
                      "depth": 1,
                      "author_flair_background_color": null,
                      "collapsed_because_crowd_control": null,
                      "mod_reports": [],
                      "num_reports": null,
                      "ups": 1
                    }
                  },
                  {
                    "kind": "t1",
                    "data": {
                      "subreddit_id": "t5_qy00p",
                      "approved_at_utc": null,
                      "author_is_blocked": false,
                      "comment_type": null,
                      "awarders": [],
                      "mod_reason_by": null,
                      "banned_by": null,
                      "author_flair_type": "text",
                      "total_awards_received": 0,
                      "subreddit": "Republica_Argentina",
                      "author_flair_template_id": null,
                      "likes": null,
                      "replies": "",
                      "user_reports": [],
                      "saved": false,
                      "id": "kofea61",
                      "banned_at_utc": null,
                      "mod_reason_title": null,
                      "gilded": 0,
                      "archived": false,
                      "collapsed_reason_code": null,
                      "no_follow": true,
                      "author": "Gold-Eye-2623",
                      "can_mod_post": false,
                      "created_utc": 1706791470.0,
                      "send_replies": true,
                      "parent_id": "t1_kof60o4",
                      "score": 1,
                      "author_fullname": "t2_7i62yvy8",
                      "removal_reason": null,
                      "approved_by": null,
                      "mod_note": null,
                      "all_awardings": [],
                      "body": "Todo el tiempo estamos limitando la libre circulaci\u00f3n, el derecho es a transitar libremente pero eso no significa que puedo hacer lo que quiera. No puedo cortar camino entrando al living de tu casa y saliendo por el patio porque ah\u00ed interactua con tu derecho a la propiedad, si trato de entrar a la quinta de olivos me van a fajar 20 monos porque interactua con la seguridad, y si, si quiero pasar por donde est\u00e1n haciendo un corte no voy a poder porque ah\u00ed interactua con el derecho a la protesta",
                      "edited": false,
                      "top_awarded_type": null,
                      "author_flair_css_class": null,
                      "name": "t1_kofea61",
                      "is_submitter": false,
                      "downs": 0,
                      "author_flair_richtext": [],
                      "author_patreon_flair": false,
                      "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Todo el tiempo estamos limitando la libre circulaci\u00f3n, el derecho es a transitar libremente pero eso no significa que puedo hacer lo que quiera. No puedo cortar camino entrando al living de tu casa y saliendo por el patio porque ah\u00ed interactua con tu derecho a la propiedad, si trato de entrar a la quinta de olivos me van a fajar 20 monos porque interactua con la seguridad, y si, si quiero pasar por donde est\u00e1n haciendo un corte no voy a poder porque ah\u00ed interactua con el derecho a la protesta&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;",
                      "gildings": {},
                      "collapsed_reason": null,
                      "distinguished": null,
                      "associated_award": null,
                      "stickied": false,
                      "author_premium": false,
                      "can_gild": false,
                      "link_id": "t3_1ag4i5x",
                      "unrepliable_reason": null,
                      "author_flair_text_color": null,
                      "score_hidden": true,
                      "permalink": "/r/Republica_Argentina/comments/1ag4i5x/por_qu\u00e9_no_hablamos_m\u00e1s_de_prioridades/kofea61/",
                      "subreddit_type": "public",
                      "locked": false,
                      "report_reasons": null,
                      "created": 1706791470.0,
                      "author_flair_text": null,
                      "treatment_tags": [],
                      "collapsed": false,
                      "subreddit_name_prefixed": "r/Republica_Argentina",
                      "controversiality": 0,
                      "depth": 1,
                      "author_flair_background_color": null,
                      "collapsed_because_crowd_control": null,
                      "mod_reports": [],
                      "num_reports": null,
                      "ups": 1
                    }
                  }
                ],
                "before": null
              }
            },
            "user_reports": [],
            "saved": false,
            "id": "kof60o4",
            "banned_at_utc": null,
            "mod_reason_title": null,
            "gilded": 0,
            "archived": false,
            "collapsed_reason_code": null,
            "no_follow": true,
            "author": "Pitiful-Magician1704",
            "can_mod_post": false,
            "created_utc": 1706786715.0,
            "send_replies": true,
            "parent_id": "t3_1ag4i5x",
            "score": 1,
            "author_fullname": "t2_8kmx3mld",
            "approved_by": null,
            "mod_note": null,
            "all_awardings": [],
            "collapsed": false,
            "body": "No es una mera \"normativa vial\", el derecho a la libre circulaci\u00f3n es un derecho constitucional y un derecho humano. \n\nDicho eso, s\u00ed, hay cosas m\u00e1s importantes, como un 60% de pobreza infantil y una inflaci\u00f3n del 200%, Malvinas, etc. Pero nada de eso se va a solucionar cortando las calles ni evitando que se corten las calles.",
            "edited": false,
            "top_awarded_type": null,
            "author_flair_css_class": null,
            "name": "t1_kof60o4",
            "is_submitter": false,
            "downs": 0,
            "author_flair_richtext": [],
            "author_patreon_flair": false,
            "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;No es una mera &amp;quot;normativa vial&amp;quot;, el derecho a la libre circulaci\u00f3n es un derecho constitucional y un derecho humano. &lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Dicho eso, s\u00ed, hay cosas m\u00e1s importantes, como un 60% de pobreza infantil y una inflaci\u00f3n del 200%, Malvinas, etc. Pero nada de eso se va a solucionar cortando las calles ni evitando que se corten las calles.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;",
            "removal_reason": null,
            "collapsed_reason": null,
            "distinguished": null,
            "associated_award": null,
            "stickied": false,
            "author_premium": false,
            "can_gild": false,
            "gildings": {},
            "unrepliable_reason": null,
            "author_flair_text_color": null,
            "score_hidden": true,
            "permalink": "/r/Republica_Argentina/comments/1ag4i5x/por_qu\u00e9_no_hablamos_m\u00e1s_de_prioridades/kof60o4/",
            "subreddit_type": "public",
            "locked": false,
            "report_reasons": null,
            "created": 1706786715.0,
            "author_flair_text": null,
            "treatment_tags": [],
            "link_id": "t3_1ag4i5x",
            "subreddit_name_prefixed": "r/Republica_Argentina",
            "controversiality": 1,
            "depth": 0,
            "author_flair_background_color": null,
            "collapsed_because_crowd_control": null,
            "mod_reports": [],
            "num_reports": null,
            "ups": 1
          }
        },
        {
          "kind": "t1",
          "data": {
            "subreddit_id": "t5_qy00p",
            "approved_at_utc": null,
            "author_is_blocked": false,
            "comment_type": null,
            "awarders": [],
            "mod_reason_by": null,
            "banned_by": null,
            "author_flair_type": "text",
            "total_awards_received": 0,
            "subreddit": "Republica_Argentina",
            "author_flair_template_id": null,
            "likes": null,
            "replies": "",
            "user_reports": [],
            "saved": false,
            "id": "kofdk3p",
            "banned_at_utc": null,
            "mod_reason_title": null,
            "gilded": 0,
            "archived": false,
            "collapsed_reason_code": null,
            "no_follow": true,
            "author": "Gold-Eye-2623",
            "can_mod_post": false,
            "created_utc": 1706791093.0,
            "send_replies": true,
            "parent_id": "t3_1ag4i5x",
            "score": 1,
            "author_fullname": "t2_7i62yvy8",
            "approved_by": null,
            "mod_note": null,
            "all_awardings": [],
            "collapsed": false,
            "body": "Una vuelta uno ac\u00e1 me discut\u00eda que estaban cercenando su, cito, \"derecho a no esperar horas en el tr\u00e1fico para volver a casa\". No saben lo que es un derecho y no les importa pero saben una cosa: hay que sacarselos a los dem\u00e1s",
            "edited": false,
            "top_awarded_type": null,
            "author_flair_css_class": null,
            "name": "t1_kofdk3p",
            "is_submitter": false,
            "downs": 0,
            "author_flair_richtext": [],
            "author_patreon_flair": false,
            "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Una vuelta uno ac\u00e1 me discut\u00eda que estaban cercenando su, cito, &amp;quot;derecho a no esperar horas en el tr\u00e1fico para volver a casa&amp;quot;. No saben lo que es un derecho y no les importa pero saben una cosa: hay que sacarselos a los dem\u00e1s&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;",
            "removal_reason": null,
            "collapsed_reason": null,
            "distinguished": null,
            "associated_award": null,
            "stickied": false,
            "author_premium": false,
            "can_gild": false,
            "gildings": {},
            "unrepliable_reason": null,
            "author_flair_text_color": null,
            "score_hidden": true,
            "permalink": "/r/Republica_Argentina/comments/1ag4i5x/por_qu\u00e9_no_hablamos_m\u00e1s_de_prioridades/kofdk3p/",
            "subreddit_type": "public",
            "locked": false,
            "report_reasons": null,
            "created": 1706791093.0,
            "author_flair_text": null,
            "treatment_tags": [],
            "link_id": "t3_1ag4i5x",
            "subreddit_name_prefixed": "r/Republica_Argentina",
            "controversiality": 0,
            "depth": 0,
            "author_flair_background_color": null,
            "collapsed_because_crowd_control": null,
            "mod_reports": [],
            "num_reports": null,
            "ups": 1
          }
        },
        {
          "kind": "t1",
          "data": {
            "subreddit_id": "t5_qy00p",
            "approved_at_utc": null,
            "author_is_blocked": false,
            "comment_type": null,
            "awarders": [],
            "mod_reason_by": null,
            "banned_by": null,
            "author_flair_type": "richtext",
            "total_awards_received": 0,
            "subreddit": "Republica_Argentina",
            "author_flair_template_id": "d9e2b9e6-d37d-11eb-a429-0e477554acfb",
            "likes": null,
            "replies": "",
            "user_reports": [],
            "saved": false,
            "id": "kofimeg",
            "banned_at_utc": null,
            "mod_reason_title": null,
            "gilded": 0,
            "archived": false,
            "collapsed_reason_code": null,
            "no_follow": true,
            "author": "Banelco",
            "can_mod_post": false,
            "created_utc": 1706793581.0,
            "send_replies": true,
            "parent_id": "t3_1ag4i5x",
            "score": 1,
            "author_fullname": "t2_sz4ua241",
            "approved_by": null,
            "mod_note": null,
            "all_awardings": [],
            "collapsed": false,
            "body": "&gt;Si sos af\u00edn a LLA y le\u00edste esto quiero decirte que: Las prioridades son otras, tu queja es irrelevante. Y sos un boludo y no tenes huevos\n\narreglado",
            "edited": false,
            "top_awarded_type": null,
            "author_flair_css_class": null,
            "name": "t1_kofimeg",
            "is_submitter": false,
            "downs": 0,
            "author_flair_richtext": [
              {
                "a": ":redditgold:",
                "u": "https://emoji.redditmedia.com/5knu5pox1guz_t5_3nqvj/redditgold",
                "e": "emoji"
              },
              {
                "e": "text",
                "t": " Bot Menemista"
              }
            ],
            "author_patreon_flair": false,
            "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;blockquote&gt;\n&lt;p&gt;Si sos af\u00edn a LLA y le\u00edste esto quiero decirte que: Las prioridades son otras, tu queja es irrelevante. Y sos un boludo y no tenes huevos&lt;/p&gt;\n&lt;/blockquote&gt;\n\n&lt;p&gt;arreglado&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;",
            "removal_reason": null,
            "collapsed_reason": null,
            "distinguished": null,
            "associated_award": null,
            "stickied": false,
            "author_premium": false,
            "can_gild": false,
            "gildings": {},
            "unrepliable_reason": null,
            "author_flair_text_color": "dark",
            "score_hidden": true,
            "permalink": "/r/Republica_Argentina/comments/1ag4i5x/por_qu\u00e9_no_hablamos_m\u00e1s_de_prioridades/kofimeg/",
            "subreddit_type": "public",
            "locked": false,
            "report_reasons": null,
            "created": 1706793581.0,
            "author_flair_text": ":redditgold: Bot Menemista",
            "treatment_tags": [],
            "link_id": "t3_1ag4i5x",
            "subreddit_name_prefixed": "r/Republica_Argentina",
            "controversiality": 0,
            "depth": 0,
            "author_flair_background_color": "#73ad34",
            "collapsed_because_crowd_control": null,
            "mod_reports": [],
            "num_reports": null,
            "ups": 1
          }
        },
        {
          "kind": "t1",
          "data": {
            "subreddit_id": "t5_qy00p",
            "approved_at_utc": null,
            "author_is_blocked": false,
            "comment_type": null,
            "awarders": [],
            "mod_reason_by": null,
            "banned_by": null,
            "author_flair_type": "richtext",
            "total_awards_received": 0,
            "subreddit": "Republica_Argentina",
            "author_flair_template_id": "0884136e-c8fa-11eb-ac17-0e8442ac787d",
            "likes": null,
            "replies": "",
            "user_reports": [],
            "saved": false,
            "id": "kofpr13",
            "banned_at_utc": null,
            "mod_reason_title": null,
            "gilded": 0,
            "archived": false,
            "collapsed_reason_code": null,
            "no_follow": true,
            "author": "Beennu",
            "can_mod_post": false,
            "created_utc": 1706796704.0,
            "send_replies": true,
            "parent_id": "t3_1ag4i5x",
            "score": 1,
            "author_fullname": "t2_13kmk1",
            "approved_by": null,
            "mod_note": null,
            "all_awardings": [],
            "collapsed": false,
            "body": "Si camarada, es una paja y es muy desgastante el estar leyendo muy seguido a los igorantes del otro lado que escupen veneno .\n\nEn mi experiencia discutiendo en el nido nazi que es el subreddit homonimo del pais, lo mejor que podes hacer es desmentirles punto por punto, tirarle hechos.\n\nMuchos estan confundidos, piensan que ser explotados durante 10 horas, obligados a pagar monotributo o en negro es \"Defender sus derechos laborales\".\n\nNo saben que todo lo que gozan hoy se gano luchando en la calle.\n\nNo funciona mucho, pero de la poca \"buena respuesta\" que uno gana, es por ahi.\n\nNo se si hoy por hoy rinde el \"sos un pelotudo, mira lo que votaste\", creo que va mas por arengar el \"Mira los precios, mira el estado economico, mira lo mal que la estamos pasando vos y yo\" y tratar de sumarlos por ese lado.",
            "edited": false,
            "top_awarded_type": null,
            "author_flair_css_class": null,
            "name": "t1_kofpr13",
            "is_submitter": false,
            "downs": 0,
            "author_flair_richtext": [
              {
                "e": "text",
                "t": "\u270a  Zurdo empobrecedor"
              }
            ],
            "author_patreon_flair": false,
            "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Si camarada, es una paja y es muy desgastante el estar leyendo muy seguido a los igorantes del otro lado que escupen veneno .&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;En mi experiencia discutiendo en el nido nazi que es el subreddit homonimo del pais, lo mejor que podes hacer es desmentirles punto por punto, tirarle hechos.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Muchos estan confundidos, piensan que ser explotados durante 10 horas, obligados a pagar monotributo o en negro es &amp;quot;Defender sus derechos laborales&amp;quot;.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;No saben que todo lo que gozan hoy se gano luchando en la calle.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;No funciona mucho, pero de la poca &amp;quot;buena respuesta&amp;quot; que uno gana, es por ahi.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;No se si hoy por hoy rinde el &amp;quot;sos un pelotudo, mira lo que votaste&amp;quot;, creo que va mas por arengar el &amp;quot;Mira los precios, mira el estado economico, mira lo mal que la estamos pasando vos y yo&amp;quot; y tratar de sumarlos por ese lado.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;",
            "removal_reason": null,
            "collapsed_reason": null,
            "distinguished": null,
            "associated_award": null,
            "stickied": false,
            "author_premium": false,
            "can_gild": false,
            "gildings": {},
            "unrepliable_reason": null,
            "author_flair_text_color": "dark",
            "score_hidden": true,
            "permalink": "/r/Republica_Argentina/comments/1ag4i5x/por_qu\u00e9_no_hablamos_m\u00e1s_de_prioridades/kofpr13/",
            "subreddit_type": "public",
            "locked": false,
            "report_reasons": null,
            "created": 1706796704.0,
            "author_flair_text": "\u270a  Zurdo empobrecedor",
            "treatment_tags": [],
            "link_id": "t3_1ag4i5x",
            "subreddit_name_prefixed": "r/Republica_Argentina",
            "controversiality": 0,
            "depth": 0,
            "author_flair_background_color": "#cc8b00",
            "collapsed_because_crowd_control": null,
            "mod_reports": [],
            "num_reports": null,
            "ups": 1
          }
        },
        {
          "kind": "t1",
          "data": {
            "subreddit_id": "t5_qy00p",
            "approved_at_utc": null,
            "author_is_blocked": false,
            "comment_type": null,
            "awarders": [],
            "mod_reason_by": null,
            "banned_by": null,
            "author_flair_type": "richtext",
            "total_awards_received": 0,
            "subreddit": "Republica_Argentina",
            "author_flair_template_id": "2899aa68-042a-11ec-8fc1-a22d434348c1",
            "likes": null,
            "replies": "",
            "user_reports": [],
            "saved": false,
            "id": "kohenqo",
            "banned_at_utc": null,
            "mod_reason_title": null,
            "gilded": 0,
            "archived": false,
            "collapsed_reason_code": null,
            "no_follow": true,
            "author": "Robotpsicologa",
            "can_mod_post": false,
            "created_utc": 1706818111.0,
            "send_replies": true,
            "parent_id": "t3_1ag4i5x",
            "score": 1,
            "author_fullname": "t2_9tp9d1zf",
            "approved_by": null,
            "mod_note": null,
            "all_awardings": [],
            "collapsed": false,
            "body": "Circular es un derecho. La protesta es un derecho. \n\nAhora lo que no te dicen es que los pa\u00edses del primer mundo protestan y funciona. \n\nConvencerlos a todos de que se queden adentro porqu\u00e9 no funciona es propaganda pol\u00edtica.\n\nY yo largue casi todo de redes sociales porque me amargo mal. Agarro un libro para distraerme. \n\nEsta realidad me re puede. Abrazo, extra\u00f1o de internet.",
            "edited": false,
            "top_awarded_type": null,
            "author_flair_css_class": null,
            "name": "t1_kohenqo",
            "is_submitter": false,
            "downs": 0,
            "author_flair_richtext": [
              {
                "e": "text",
                "t": "\ud83d\udc3e Carpincho Army"
              }
            ],
            "author_patreon_flair": false,
            "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Circular es un derecho. La protesta es un derecho. &lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Ahora lo que no te dicen es que los pa\u00edses del primer mundo protestan y funciona. &lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Convencerlos a todos de que se queden adentro porqu\u00e9 no funciona es propaganda pol\u00edtica.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Y yo largue casi todo de redes sociales porque me amargo mal. Agarro un libro para distraerme. &lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Esta realidad me re puede. Abrazo, extra\u00f1o de internet.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;",
            "removal_reason": null,
            "collapsed_reason": null,
            "distinguished": null,
            "associated_award": null,
            "stickied": false,
            "author_premium": false,
            "can_gild": false,
            "gildings": {},
            "unrepliable_reason": null,
            "author_flair_text_color": "light",
            "score_hidden": true,
            "permalink": "/r/Republica_Argentina/comments/1ag4i5x/por_qu\u00e9_no_hablamos_m\u00e1s_de_prioridades/kohenqo/",
            "subreddit_type": "public",
            "locked": false,
            "report_reasons": null,
            "created": 1706818111.0,
            "author_flair_text": "\ud83d\udc3e Carpincho Army",
            "treatment_tags": [],
            "link_id": "t3_1ag4i5x",
            "subreddit_name_prefixed": "r/Republica_Argentina",
            "controversiality": 0,
            "depth": 0,
            "author_flair_background_color": "#944300",
            "collapsed_because_crowd_control": null,
            "mod_reports": [],
            "num_reports": null,
            "ups": 1
          }
        }
      ],
      "before": null
    }
  }
]