[
  {
    "kind": "Listing",
    "data": {
      "after": null,
      "dist": 1,
      "modhash": "",
      "geo_filter": "",
      "children": [
        {
          "kind": "t3",
          "data": {
            "approved_at_utc": null,
            "subreddit": "RepublicaArgentina",
            "selftext": "",
            "user_reports": [],
            "saved": false,
            "mod_reason_title": null,
            "gilded": 0,
            "clicked": false,
            "title": "Aumentos buenos: Aumentan el subte y los taxis en CABA: de cu\u00e1nto ser\u00e1n las nuevas tarifas",
            "link_flair_richtext": [
              {
                "e": "text",
                "t": "ECONOMIA"
              }
            ],
            "subreddit_name_prefixed": "r/RepublicaArgentina",
            "hidden": false,
            "pwls": 6,
            "link_flair_css_class": "",
            "downs": 0,
            "thumbnail_height": 105,
            "top_awarded_type": null,
            "parent_whitelist_status": "all_ads",
            "hide_score": false,
            "name": "t3_1ahxcnk",
            "quarantine": false,
            "link_flair_text_color": "dark",
            "upvote_ratio": 0.71,
            "author_flair_background_color": null,
            "ups": 3,
            "domain": "la100.cienradios.com",
            "media_embed": {},
            "thumbnail_width": 140,
            "author_flair_template_id": null,
            "is_original_content": false,
            "author_fullname": "t2_lowim0je2",
            "secure_media": null,
            "is_reddit_media_domain": false,
            "is_meta": false,
            "category": null,
            "secure_media_embed": {},
            "link_flair_text": "ECONOMIA",
            "can_mod_post": false,
            "score": 3,
            "approved_by": null,
            "is_created_from_ads_ui": false,
            "author_premium": false,
            "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/Au5p3YU8NYJ1GUUJ-GdfTgAKHE104ig--V3YAu-EW5s.jpg",
            "edited": false,
            "author_flair_css_class": null,
            "author_flair_richtext": [],
            "gildings": {},
            "post_hint": "link",
            "content_categories": null,
            "is_self": false,
            "subreddit_type": "public",
            "created": 1706970619.0,
            "link_flair_type": "richtext",
            "wls": 6,
            "removed_by_category": null,
            "banned_by": null,
            "author_flair_type": "text",
            "total_awards_received": 0,
            "allow_live_comments": false,
            "selftext_html": null,
            "likes": null,
            "suggested_sort": null,
            "banned_at_utc": null,
            "url_overridden_by_dest": "https://la100.cienradios.com/sociedad/aumentan-el-subte-y-los-taxis-en-caba-de-cuanto-seran-las-nuevas-tarifas/",
            "view_count": null,
            "archived": false,
            "no_follow": false,
            "is_crosspostable": false,
            "pinned": false,
            "over_18": false,
            "preview": {
              "images": [
                {
                  "source": {
                    "url": "https://external-preview.redd.it/akhfTLLFYli9vePZZP8v_A6ZLvNh7Kzx0qOkzF7Edg4.jpg?auto=webp&s=500f09629b2867505a4912b2112b3981d1cdb8f1",
                    "width": 1200,
                    "height": 900
                  },
                  "resolutions": [
                    {
                      "url": "https://external-preview.redd.it/akhfTLLFYli9vePZZP8v_A6ZLvNh7Kzx0qOkzF7Edg4.jpg?width=108&crop=smart&auto=webp&s=a8e081e3b76cb820ad37b0375c3989522075cb4d",
                      "width": 108,
                      "height": 81
                    },
                    {
                      "url": "https://external-preview.redd.it/akhfTLLFYli9vePZZP8v_A6ZLvNh7Kzx0qOkzF7Edg4.jpg?width=216&crop=smart&auto=webp&s=0fd48396784bb386ff19ac131b75a5e911145e3d",
                      "width": 216,
                      "height": 162
                    },
                    {
                      "url": "https://external-preview.redd.it/akhfTLLFYli9vePZZP8v_A6ZLvNh7Kzx0qOkzF7Edg4.jpg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=84e982f1c24bd7e7f28674dccc2f92364242f5e2",
                      "width": 320,
                      "height": 240
                    },
                    {
                      "url": "https://external-preview.redd.it/akhfTLLFYli9vePZZP8v_A6ZLvNh7Kzx0qOkzF7Edg4.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=c63097d6d4557652123dbe95d68e08a6b3e10976",
                      "width": 640,
                      "height": 480
                    },
                    {
                      "url": "https://external-preview.redd.it/akhfTLLFYli9vePZZP8v_A6ZLvNh7Kzx0qOkzF7Edg4.jpg?width=960&crop=smart&auto=webp&s=344840b7428d76064e371a273cf0133a81c45d37",
                      "width": 960,
                      "height": 720
                    },
                    {
                      "url": "https://external-preview.redd.it/akhfTLLFYli9vePZZP8v_A6ZLvNh7Kzx0qOkzF7Edg4.jpg?width=1080&crop=smart&auto=webp&s=7ac1ef1cc0f3d6d795a4fda42a7a78eaccdab9be",
                      "width": 1080,
                      "height": 810
                    }
                  ],
                  "variants": {},
                  "id": "rs8pKB2pg1GPPOHBlVIGl7ptFJG92zrAABIL-NfuYIM"
                }
              ],
              "enabled": false
            },
            "all_awardings": [],
            "awarders": [],
            "media_only": false,
            "link_flair_template_id": "434f1f90-9f0d-11e7-8f3a-0e64b0c9cc2c",
            "can_gild": false,
            "spoiler": false,
            "locked": false,
            "author_flair_text": null,
            "treatment_tags": [],
            "visited": false,
            "removed_by": null,
            "mod_note": null,
            "distinguished": null,
            "subreddit_id": "t5_2uuub",
            "author_is_blocked": false,
            "mod_reason_by": null,
            "num_reports": null,
            "removal_reason": null,
            "link_flair_background_color": "#6b6031",
            "id": "1ahxcnk",
            "is_robot_indexable": true,
            "num_duplicates": 0,
            "report_reasons": null,
            "author": "Antitodo8627",
            "discussion_type": null,
            "num_comments": 1,
            "send_replies": true,
            "media": null,
            "contest_mode": false,
            "author_patreon_flair": false,
            "author_flair_text_color": null,
            "permalink": "/r/RepublicaArgentina/comments/1ahxcnk/aumentos_buenos_aumentan_el_subte_y_los_taxis_en/",
            "whitelist_status": "all_ads",
            "stickied": false,
            "url": "https://la100.cienradios.com/sociedad/aumentan-el-subte-y-los-taxis-en-caba-de-cuanto-seran-las-nuevas-tarifas/",
            "subreddit_subscribers": 154350,
            "created_utc": 1706970619.0,
            "num_crossposts": 0,
            "mod_reports": [],
            "is_video": false
          }
        }
      ],
      "before": null
    }
  },
  {
    "kind": "Listing",
    "data": {
      "after": null,
      "dist": null,
      "modhash": "",
      "geo_filter": "",
      "children": [
        {
          "kind": "t1",
          "data": {
            "subreddit_id": "t5_2uuub",
            "approved_at_utc": null,
            "author_is_blocked": false,
            "comment_type": null,
            "awarders": [],
            "mod_reason_by": null,
            "banned_by": null,
            "author_flair_type": "text",
            "total_awards_received": 0,
            "subreddit": "RepublicaArgentina",
            "author_flair_template_id": null,
            "likes": null,
            "replies": "",
            "user_reports": [],
            "saved": false,
            "id": "koqnezf",
            "banned_at_utc": null,
            "mod_reason_title": null,
            "gilded": 0,
            "archived": false,
            "collapsed_reason_code": null,
            "no_follow": true,
            "author": "empleadoEstatalBot",
            "can_mod_post": false,
            "created_utc": 1706970782.0,
            "send_replies": true,
            "parent_id": "t3_1ahxcnk",
            "score": 1,
            "author_fullname": "t2_10kanh",
            "approved_by": null,
            "mod_note": null,
            "all_awardings": [],
            "collapsed": false,
            "body": "#####&#009;\n\n######&#009;\n\n####&#009;\n\n> # [Aumentan el subte y los taxis en CABA: de cu\u00e1nto ser\u00e1n las nuevas tarifas](https://la100.cienradios.com/sociedad/900)\n> \n>   \n>   \n> En un contexto de inflaci\u00f3n constante, el Gobierno de la Ciudad de Buenos Aires [anunci\u00f3 nuevos aumentos](https://la100.cienradios.com/sociedad/aumenta-la-tarifa-del-subte-cuanto-costara-a-partir-del-4-de-febrero/) para los servicios de transporte. A partir de este s\u00e1bado 3 de febrero habr\u00e1 un incremento en la tarifa de los taxis, mientras que el domingo llegar\u00e1 al precio del boleto de **subte**.\n> \n> [## De las prepagas, a la luz y el gas: cu\u00e1les son los aumentos que llegan en febrero](https://la100.cienradios.com/economia/de-las-prepagas-a-la-luz-y-el-gas-cuales-son-los-aumentos-que-llegan-en-febrero/)La actualizaci\u00f3n que afecta al **subte** y al taxi qued\u00f3 formalizada a trav\u00e9s de un decreto publicado en el Bolet\u00edn Oficial. Se trata de la tercera vez en los \u00faltimos cuatros meses que habr\u00e1 aumentos en[estos transportes](https://la100.cienradios.com/sociedad/la-uta-advierte-que-podria-haber-un-nuevo-paro-de-colectivos-si-no-consiguen-el-aumento-salarial/), utilizados por millones de personas a diario.\n> \n> Respecto de los taxis, se acord\u00f3 un incremento del 50% en dos tramos: el primero comenzar\u00e1 a regir a partir del primer s\u00e1bado de febrero y el segundo ser\u00e1 el 1 de marzo.\n> \n> \u201cResulta necesario realizar una recomposici\u00f3n de la tarifa aplicable al Servicio P\u00fablico de Autom\u00f3viles de Alquiler con Tax\u00edmetro a los fines de restablecer la rentabilidad y la calidad en la prestaci\u00f3n del servicio\u201d, explicaron desde el Gobierno porte\u00f1o.\n> \n> [Aumentan el subte y los taxis en CABA: de cu\u00e1nto ser\u00e1n las nuevas tarifas](https://la100.cienradios.com/resizer/CYaUQub-tkoIXkioo-2Bgx9oP-U=/1200x600/filters:format(webp\\)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/radiomitre/G3UNAMYGXFDD7B4CLGBWH4EBTE.jpg \"Aumentan el subte y los taxis en CABA: de cu\u00e1nto ser\u00e1n las nuevas tarifas\")\n> \n> Los taxis y subte tendr\u00e1n un nuevo aumento.\n> \n> \n> \n> ## C\u00f3mo quedar\u00e1n las tarifas de taxi\n> \n> Tras la inflaci\u00f3n de diciembre que alcanz\u00f3 el 25,5% y a la espera de la de enero, que estiman que sea similar, las nuevas tarifas para el servicio de taxi quedar\u00e1n de la siguiente manera a partir de febrero:\n> \n> - Ficha: $67,50\n> - Bajada de bandera: $657\n> - Ficha en horario nocturno: $78,80\n> - Bajada de bandera en horario nocturno: $788\n> \n> Con el aumento de marzo, los precios quedar\u00e1n as\u00ed:\n> \n> - Ficha: $85,40\n> - Bajada de bandera: $854\n> - Ficha en horario nocturno: $102,50\n> - Bajada de bandera en horario nocturno: $1025\n> \n> ## C\u00f3mo quedar\u00e1 el boleto de subte\n> \n> La empresa estatal Subterr\u00e1neos de Buenos Aires (SBASE) comunic\u00f3 cu\u00e1l ser\u00e1 la nueva tarifa del pasaje de **subte** que comenzar\u00e1 a regir a partir de este domingo: pasar\u00e1 de **$110 a $125.** Se trata del segundo aumento del 2024.\n> \n> \u201cLa actualizaci\u00f3n responde, principalmente, a la variaci\u00f3n de la tarifa t\u00e9cnica, que refleja el costo de la explotaci\u00f3n del servicio y consiste en el cociente entre dichos costos y el n\u00famero de pasajeros pagos, de manera tal de mantener sustentable el sistema de transporte p\u00fablico\u201d, se\u00f1al\u00f3 la empresa.\n> \n> [## Anunciaron un descuento exclusivo en transporte para jubilados: qui\u00e9nes pueden acceder y c\u00f3mo aprovecharlo](https://la100.cienradios.com/economia/anunciaron-un-descuento-exclusivo-en-transporte-para-jubilados-quienes-pueden-acceder-y-como-aprovecharlo/)\n\n  \n  \n  \n- - - - - -\n\n[Maintainer](https://www.reddit.com/user/urielsalis) | [Creator](https://www.reddit.com/user/subtepass) | [Source Code](https://github.com/urielsalis/empleadoEstatalBot)",
            "edited": false,
            "top_awarded_type": null,
            "author_flair_css_class": null,
            "name": "t1_koqnezf",
            "is_submitter": false,
            "downs": 0,
            "author_flair_richtext": [],
            "author_patreon_flair": false,
            "body_html": "<div class=\"md\"><h5>&#009;</h5>\n\n<h6>&#009;</h6>\n\n<h4>&#009;</h4>\n\n<blockquote>\n<h1><a href=\"https://la100.cienradios.com/sociedad/900\">Aumentan el subte y los taxis en CABA: de cu\u00e1nto ser\u00e1n las nuevas tarifas</a></h1>\n\n<p>En un contexto de inflaci\u00f3n constante, el Gobierno de la Ciudad de Buenos Aires <a href=\"https://la100.cienradios.com/sociedad/aumenta-la-tarifa-del-subte-cuanto-costara-a-partir-del-4-de-febrero/\">anunci\u00f3 nuevos aumentos</a> para los servicios de transporte. A partir de este s\u00e1bado 3 de febrero habr\u00e1 un incremento en la tarifa de los taxis, mientras que el domingo llegar\u00e1 al precio del boleto de <strong>subte</strong>.</p>\n\n<p><a href=\"https://la100.cienradios.com/economia/de-las-prepagas-a-la-luz-y-el-gas-cuales-son-los-aumentos-que-llegan-en-febrero/\">## De las prepagas, a la luz y el gas: cu\u00e1les son los aumentos que llegan en febrero</a>La actualizaci\u00f3n que afecta al <strong>subte</strong> y al taxi qued\u00f3 formalizada a trav\u00e9s de un decreto publicado en el Bolet\u00edn Oficial. Se trata de la tercera vez en los \u00faltimos cuatros meses que habr\u00e1 aumentos en<a href=\"https://la100.cienradios.com/sociedad/la-uta-advierte-que-podria-haber-un-nuevo-paro-de-colectivos-si-no-consiguen-el-aumento-salarial/\">estos transportes</a>, utilizados por millones de personas a diario.</p>\n\n<p>Respecto de los taxis, se acord\u00f3 un incremento del 50% en dos tramos: el primero comenzar\u00e1 a regir a partir del primer s\u00e1bado de febrero y el segundo ser\u00e1 el 1 de marzo.</p>\n\n<p>\u201cResulta necesario realizar una recomposici\u00f3n de la tarifa aplicable al Servicio P\u00fablico de Autom\u00f3viles de Alquiler con Tax\u00edmetro a los fines de restablecer la rentabilidad y la calidad en la prestaci\u00f3n del servicio\u201d, explicaron desde el Gobierno porte\u00f1o.</p>\n\n<p><a href=\"https://la100.cienradios.com/resizer/CYaUQub-tkoIXkioo-2Bgx9oP-U=/1200x600/filters:format(webp)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/radiomitre/G3UNAMYGXFDD7B4CLGBWH4EBTE.jpg\" title=\"Aumentan el subte y los taxis en CABA: de cu\u00e1nto ser\u00e1n las nuevas tarifas\">Aumentan el subte y los taxis en CABA: de cu\u00e1nto ser\u00e1n las nuevas tarifas</a></p>\n\n<p>Los taxis y subte tendr\u00e1n un nuevo aumento.</p>\n\n<h2>C\u00f3mo quedar\u00e1n las tarifas de taxi</h2>\n\n<p>Tras la inflaci\u00f3n de diciembre que alcanz\u00f3 el 25,5% y a la espera de la de enero, que estiman que sea similar, las nuevas tarifas para el servicio de taxi quedar\u00e1n de la siguiente manera a partir de febrero:</p>\n\n<ul>\n<li>Ficha: $67,50</li>\n<li>Bajada de bandera: $657</li>\n<li>Ficha en horario nocturno: $78,80</li>\n<li>Bajada de bandera en horario nocturno: $788</li>\n</ul>\n\n<p>Con el aumento de marzo, los precios quedar\u00e1n as\u00ed:</p>\n\n<ul>\n<li>Ficha: $85,40</li>\n<li>Bajada de bandera: $854</li>\n<li>Ficha en horario nocturno: $102,50</li>\n<li>Bajada de bandera en horario nocturno: $1025</li>\n</ul>\n\n<h2>C\u00f3mo quedar\u00e1 el boleto de subte</h2>\n\n<p>La empresa estatal Subterr\u00e1neos de Buenos Aires (SBASE) comunic\u00f3 cu\u00e1l ser\u00e1 la nueva tarifa del pasaje de <strong>subte</strong> que comenzar\u00e1 a regir a partir de este domingo: pasar\u00e1 de <strong>$110 a $125.</strong> Se trata del segundo aumento del 2024.</p>\n\n<p>\u201cLa actualizaci\u00f3n responde, principalmente, a la variaci\u00f3n de la tarifa t\u00e9cnica, que refleja el costo de la explotaci\u00f3n del servicio y consiste en el cociente entre dichos costos y el n\u00famero de pasajeros pagos, de manera tal de mantener sustentable el sistema de transporte p\u00fablico\u201d, se\u00f1al\u00f3 la empresa.</p>\n\n<p><a href=\"https://la100.cienradios.com/economia/anunciaron-un-descuento-exclusivo-en-transporte-para-jubilados-quienes-pueden-acceder-y-como-aprovecharlo/\">## Anunciaron un descuento exclusivo en transporte para jubilados: qui\u00e9nes pueden acceder y c\u00f3mo aprovecharlo</a></p>\n</blockquote>\n\n<hr/>\n\n<p><a href=\"https://www.reddit.com/user/urielsalis\">Maintainer</a> | <a href=\"https://www.reddit.com/user/subtepass\">Creator</a> | <a href=\"https://github.com/urielsalis/empleadoEstatalBot\">Source Code</a></p>\n</div>",
            "removal_reason": null,
            "collapsed_reason": null,
            "distinguished": null,
            "associated_award": null,
            "stickied": false,
            "author_premium": false,
            "can_gild": false,
            "gildings": {},
            "unrepliable_reason": null,
            "author_flair_text_color": null,
            "score_hidden": false,
            "permalink": "/r/RepublicaArgentina/comments/1ahxcnk/aumentos_buenos_aumentan_el_subte_y_los_taxis_en/koqnezf/",
            "subreddit_type": "public",
            "locked": false,
            "report_reasons": null,
            "created": 1706970782.0,
            "author_flair_text": null,
            "treatment_tags": [],
            "link_id": "t3_1ahxcnk",
            "subreddit_name_prefixed": "r/RepublicaArgentina",
            "controversiality": 0,
            "depth": 0,
            "author_flair_background_color": null,
            "collapsed_because_crowd_control": null,
            "mod_reports": [],
            "num_reports": null,
            "ups": 1
          }
        }
      ],
      "before": null
    }
  }
]